《香港傭兵》(25)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 4, 6, 9, 13, 18, 20, 25, 28, 31, 36頁有文

第二個Post 第1, 3, 7, 10, 18, 22, 25, 28, 33頁有文

第三個Post 第2, 5, 8, 11, 15, 25, 30, 35, 37頁有文

第四個Post 第1, 7, 10, 13, 18, 22, 32, 35, 39頁有文

第五個Post 第3, 5, 15, 20, 25, 29, 34頁有文

第六個Post 第2, 9, 14, 17, 20, 28, 32, 34, 37頁有文

第七個Post 第1, 8, 11, 15, 19, 23, 32, 35, 37頁有文

第八個Post 第1, 2, 13, 16, 21, 26, 29, 33, 36, 38頁有文

第九個Post 第2, 6, 12, 14, 17, 20, 23, 31, 34, 39頁有文

第十個Post 第3, 8, 15, 18, 21, 24, 28, 35, 37頁有文

第十一個Post 第1, 4, 8, 17, 19, 22, 25, 30, 37頁有文

第十二個Post 第1, 4, 8, 12, 20, 23, 26, 28, 32頁有文

第十三個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 22, 29, 31, 33, 36頁有文

第十四個Post 第2, 6, 8, 12, 14, 24, 29, 33, 36, 40頁有文

第十五個Post 第9, 13, 16, 20, 22, 28, 34, 37頁有文

第十六個Post 第2, 5, 10, 14, 18, 22, 25, 32, 36頁有文

第十七個Post 第1, 5, 7, 16, 22, 26, 31頁有文

第十八個Post 第1, 9, 12, 15, 18, 21, 31, 35, 37頁有文

第十九個Post 第1, 5, 8, 12, 14, 19, 22, 27, 30, 33, 36頁有文

第二十個Post 第1, 10, 15, 19, 25, 31, 36, 39頁有文

第二十一個Post 第4, 7, 12, 21, 24, 29, 32, 38頁有文

第二十二個Post 第8, 12, 15, 20, 23, 28, 31, 33, 34頁有文

第二十三個Post 第3, 7, 10, 13, 17, 19, 27, 31, 34, 39頁有文

第二十四個Post 第4, 12, 14, 16, 18, 20, 25, 29, 31, 34, 36頁有文

唔小心搶咗廢腸個1001添

完全係為咗吸引蝗入去劏
啲街舖閪撚過連鎖

唔緊要啦

啲蝗應該以為自己搵到平嘢食

廢腸有冇好似個俾人周咗嘅變態佬咁收埋啲cp

廢腸now

邊個變態佬俾人周咗

根本就冇犯過罪

南亞義工同細路女單野點解冇報紙報？

早

人哋嘅文化係咁 我哋唔識嘢咋 唔好種族歧視啦

冇咁嘅事啦

報報早

妹妹仔早

舔

一早起身好多嘢J

各位早晨
Hong Kong Hot

芷若敏敏邊個正D

我係鍾意芷若個角色多啲
有血有肉有感情多啲

佢左腳腳掌好長好怪

可能著得高踭鞋多

屯門呢個鬼地方 人多到 商場啲冷氣又唔開大啲 熱到出水

其實就係你

我唔係變態佬 所以一定唔係我

有商場你行應該感恩
我一朝早比老闆(唔係老細)
捉左去扒龍舟

cp點都拉架啦

玩到咁大
龍舟掛鼓咋嘛？
我想食嘢咋 條街已經夠熱 入到商場都係咁熱

我咩都冇做過

真係扒龍舟呀！屌！
琴日重要操完腳
抽住筋黎扒
食嘢自己煮啦

係冇做呀
睇之嗎

尋日操完腳 今日操埋手同腰
屋企得生命麵

冇吖冇吖
搵張相睇下都冇

今日主要係腰同腳
生命用煎pan烘熱
煎隻蛋又一餐

del左咪冇囉
明嘅
個back up收好少少喎

手唔使㗎咩
食得太多喇

又冇錢又冇窿路 搵張相睇下都冇

唔洗點用架其實

男人練腰同腳好吖

一向有練開

扒完龍舟係咪龍舟掛鼓都勁啲

晚晚練

掛足成晚冇難度

每星期一至兩次gym主要練下肢

以為係練下體

練下體

大力金鋼鳩

傻人發現案

咁就隊穿牆

點練？

呢個要問飛揚先知喇

練完冇得用
咁練黎做咩？

綁啞鈴

你唔係唔識吖化

正所謂練鳩千日

咁應該係練左葵花寶典

金鋼不壞鳩吖

綁啞鈴 再前後前後Fing

未練成之前第一下已經轉左葵花寶典

邊有咁易
循步驟進冇咁易出事

由幾多gram開始

因人而異㗎喎

yoooooo
好耐冇見

勁耐冇見

星期一啦 加速

真係話咁快

護士朋友話打J實際D

屌囡最直接
利申 冇囡屌

所以打J算啦

打得多會彎

有經驗？

屌啲MK真係唔識㗎喎

頭先食飯 隔籬個MK講自己坐的士嘅經歷
佢喺中環上的士

MK
的士佬

：去新世紀廣場
：唔識去喎
：咁去太子 我教你兜入去啦
：都唔識喎
：屌我唔撚坐

跟住就係咁屌的士佬 話佢唔係香港人
擺明就唔想過海啦 條MK都戇鳩鳩
雖然的士佬唔過海都係仆街

聽過
唔知係咪真

打得多會大碌啲㗎咩
咁我唔打咁多喇

認認真真打返個J算啦

單身一百年嘅手速

死喇 我都彎彎地

問啲咁gay嘅問題

老老柒柒有錢都唔撚想坐的士
90%閪 10%like 無謂勞氣

我以為長得制先會彎

各位早晨
有時發夢太真真係唔係好事

自己一個出去食飯
間餐廳播緊Lonely Christmas

依家係 明年今日

想起我底吖嗱
之前仲要天滅中共我

扮單身

話有肌肉 等於做多D運動
唔知佢水我定咩

條J唔係海綿體咩

無讀BIO 唔識

一個人的浪漫
以前返工好多時都要自己一個食 其實我都幾鍾意
啲同事話我孤僻 但我就話寂寞都係一種感覺 都係可以享受

只有陳奕迅 最能唱出我心情

唔好以為喺香港就冇事

獵食

舉鐵啦咁

有鳩肌㗎

切自己嗰條睇睇

文

出喇出喇

上回講到飛揚用共享車App搵車租。
之但係唔係唔知點解唔用得...就係俾人租用緊...仲有待修中...
屌...咁多問題㗎...
飛揚行到老遠咁先搵到架用得嘅！
一上到車...車匙呢？
原來自己部電話就係車匙！
咁都真係諗得幾周到喎！
飛揚返到去過去嘅話，都真係要問銀行借錢搞返個共享車嚟玩～肥肥喇～
飛揚又要無牌駕駛咁揸架車上公路。
冇精神化之下嘅飛揚，都唔敢開得太快...反應慢吖嘛...
唔緊要啦～安全第一吖嘛～
就喺飛揚小心翼翼咁喺條直路俾多少少油...
“轟隆！轟隆！轟轟隆隆！”幾聲巨響由前面傳嚟！
前車突然急煞！
“依！！！”飛揚都立即踩Brake！
『嘩嘩嘩！咩事咩事？！』好彩踩得切！
身邊啲車都全部停低晒！
做咩吖？前面...炒咗呀？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 13－愛港愛國] PART 05

身邊全部車都停低晒！

我就八八卦卦咁望前面...望得遠啲...再遠多少少...

我望到兩三架私家車前...隔遠少少嘅位置...瞓咗架銀色...巨型貨車！

成架銀色巨型貨車就打斜咁瞓咗喺公路上！

唔係咁大鑊呀化？！

炒巨型貨車都算...仲要打斜咁瞓？封晒成條路！

大佬你點揸車㗎？！直路嚟㗎喎！

就喺呢個時候，再前啲嘅位置停咗幾架同色同款嘅銀色巨型貨車，有幾個...士兵打開車門跳落嚟！

係...解...解放軍？！

望清楚啲，幾個...十幾個...幾十個手持長槍，Full Gear嘅解放軍士兵由幾架銀色巨型貨車嘅車尾跳出嚟！

嘩！咩事咁大笨象？！

點解又係...解放軍？！

望清楚啲...銀色巨型貨車車身...印有紅色嘅...解放軍軍徽！

銀色嘅巨型貨車...解放軍軍徽...冇錯喇！呢種貨車...喺荃灣入面見過！

只見班Full Gear嘅解放軍士兵大為緊張拎住支長槍周圍指！

我再望清楚啲...瞓低喺公路上嘅銀色巨型貨車車尾...好似有啲黑色嘅...

深黑...深淵一樣黑嘅...液體？

「不准看！不准看！」幾個Full Gear嘅解放軍士兵用槍指住前面幾架私家車大喝！

我再八八卦卦睇清楚啲...雖然有啲遠...之但係我都可以睇到...有唔少黑色嘅物質...由瞓低咗喺公路上嘅銀色巨型貨車車尾道門漏出！

「不准看！伏在方向盤上！」一個Full Gear嘅解放軍士兵行到埋嚟，喺車外用槍指住我！

『哦哦...對不起...對不起...』我乖乖趴喺軚盤...

使唔使咁緊張吖...

炒車姐...唔俾得人知咩？

柒得制吖？

之不過...啲巨型貨車係載啲咩㗎呢？

「伏在方向盤上！不准看！不准看！！！」

等幾個拎住支長槍指嚟指去嘅Full Gear解放軍士兵行過...

我又八八卦卦咁偷偷望上前...

呢個角度...真係唔係好睇到啲乜...

只係見到...已經有唔少...黑色嘅物質...由打斜瞓喺公路上嘅銀色巨型貨車車尾漏出...漏喺公路上...

究竟係...咩嚟呢？

只見又有幾個著晒生化衣嘅人...好緊張咁拎住幾碌...黑色柱圍住架巨型貨車...

放好晒之後...突然！

『唔...唔見咗？！』巨型貨車嘅位置空空如也！只係得返幾個手持長槍嘅Full Gear解放軍士兵喺度把守！

嘩！係咩科技吖？移形換影呀？！

唔係唔係...應該係...影像！

照咁睇應該係...嗰幾碌黑色柱...可以投射出影像！

只係影像太高像素...太真實...就好似實景一樣！

未來嘅科技...呢啲先叫做未來科技㗎嘛！

「看甚麼？！把面伏在方向盤上！」一個Full Gear嘅解放軍士兵企喺側邊，用長槍隊埋我塊車窗玻璃！

『對不起...對不起...』我又乖乖趴喺軚盤...

點吖...八卦又唔得吖？

唉...都唔明...點解啲解放軍可以咁撚惡...

公路嚟㗎！都可以拎住支槍隨便指平民！

香港真係淪陷喇！

之但係...嗰啲黑色物質...究竟係乜嚟呢？

係油？石油？

又唔係...好似...

就頭先所見...個質感比起石油好似...好似更加杰...

我唔係讀理科...物理呢方面我真係識鐵㗎咋...

點解解放軍咁緊張㗎呢？

啲嘢好值錢？

值唔值錢都唔係好關我事...最關我事都係幾時先搞掂㗎？！

我仲要趕住揸架車去碼頭㗎！

本來諗住仲有時間～而家仆街啦！都唔知要搞幾耐！

解放軍班仆街可唔可以爽手啲㗎？！

可唔可以半個鐘之內清場呀？！

解放軍呀嘛！清場最拿手啦！

我趴喺軚盤等...等咗都幾耐...等到條頸都有啲梗...

其實我好想抬頭鬆一鬆～但車外企咗幾個身影...應該係被手持長槍嘅Full Gear解放軍士兵包圍...我就唔敢輕舉妄動...

一陣變蜜蜂竇都唔知咩事吖！

所以我都只好乖乖咁趴喺軚盤等...一等再等...等了又等...

等咗唔知幾耐...等咗都好似幾耐...等咗好耐...等到好似幾個身影喺車外行過...

我再偷偷眼尾望一望...望到車外有幾個身影向住前方行...

走喇？搞掂喇？

我再偷偷望上前...只見幾個著晒生化衣嘅人...拎住幾碌黑柱...行上遠處...遠處嘅銀色巨型貨車...

咦喂！架失事嘅巨型貨車呢？清理咗喇？成架唔見咗喎！係唔係咁乾手淨腳吖？

嗱！我都話㗎啦！解放軍毀屍滅跡最耍家～

至於啲解放軍士兵呢？我諗應該上晒車啦～仲有幾架開走緊～

犀厲犀厲～厲害厲害～

睇睇個鐘...

『嘩！原來都成十一點㗎喇？！』都搞咗成個鐘！

嘩要快啲快啲！

雖然話呢度距離碼頭唔算遠，都算近...

之但係再有乜意外...就真係仆街喇！

“吱！”見前車都開始起動...我都跟住俾油去。

繼續跟返個導航行，總算順順利利揸到嚟碼頭。

“吱...依...”停泊喺指定嘅地點之後熄匙落車。

『架車就繼續租？』個委託又冇講泊架車嚟呢度做乜...

都係開個SPIRIT App撳個完成，睇睇下一步有乜指示先啦～

我挨住車身，拎部電話出嚟，打返開個SPIRIT App撳“完成”...立即就有下一步指示！

『去黃金海岸...』搵出目標人物？！

今晚出完

三句預告

接住落嚟要做嘅係...去黃金海岸搵出目標人物...仲有幅相！

相中係一個...女仔！

相中嘅女仔白白淨淨...一頭黑黑...灰灰嘅頭髮...斜留海...髮長啱啱到肩...

報報

Push

幾gram開始？

史提芬信

因人而異

舉5kg冇feel 可以點？

舉夠10kg

黐線佬x2

好大雨

你真係唔識㗎喎

冇閂窗去咗沖涼 屌

你尋日講完
我今日已經舉緊15k喇

整濕晒WingWing啲底衫褲

練到舉得起條女就得㗎喇

都冇晾衫 係窗邊濕晒

hands free 龍舟掛鼓

聽日曬下又乾㗎啦

淨係對腳翹實條腰

聽日應該冇太陽

用腰力抽插

始終會乾㗎啦

雙手放後 摸住對腳板

啲邊位怕會有蚊

學生妹夠輕

攞布抹乾囉

小妹妹仲輕

懶

唔做犯法嘢

又冇話未成年

咩未成年吖
問佢幾多歲 佢答16或以上咪得囉

咪係囉 16都可以係小妹妹

其實又唔一定嘅
詩琳都夠輕啦

詩琳根本就長唔大
不論係身體定心智

需要契爺管教

係要高露潔管教

需要俾契爺管教先

午

晚

《東張西望》直擊屯門公園大媽氹阿叔打賞 死忠粉盲撐：嫌嘈嗌佢瞓雪櫃

香港廢老世界第一

唔聽話

高才鳩午

馬寶晚

啲廢老係咁戇鳩㗎喇
自己戇鳩俾晒啲錢人都算 仲要搞到個公園烏煙瘴氣 嘈撚住晒

又要食社會資源 又要俾人呃錢
即係幫人呃社會資源
早鳩啲死撚晒去啦班廢老

各位早晨
其實香港人做唔做到大事

又蠢又on9又柒 柒完又唔認 淨係東張西望都撚過班廢老幾次都仲唔知自己柒

班廢老已經大條道理話自己都要娛樂 有人娛樂佢哋俾錢打賞都好應該
屌佢個孫女問題係滋擾到其他人 連住喺附近嘅都聽到啲嘈音 仲要搞到成個公園臭晒呀嘛
屌我日日走過去投訴 日日上庭做證人都仲得呀

試過有一次經過屯門公園
真係嘈到仆街

發咗個好奇怪嘅夢

去咗工廠大廈偷嘢
雖然有戴面罩 但係cctv都影到對眼
單憑嗰張cctv圖已經認到係我

但係事後啲警察見到我又冇捉我
之後我內心又好不安

又嘈又多人賣淫 吖唔係 人哋係賣唱賣笑嘅
老老柒柒好懷念以前嘅清靜
真係點都估唔到公園可以變到咁
有蝗同廢老嘅地方 所有衰嘢都有可能

明顯係警察傭用你去偷啦

石油唔係chem野？關physics 咩事

但係我好驚見到警察喎

唔明

所以咪話飛揚乜都唔識囉

咁係因為你仲未知警察同你嘅關係

之但係...嗰啲黑色物質...究竟係乜嚟呢？

係油？石油？

又唔係...好似...

就頭先所見...個質感比起石油好似...好似更加杰...

我唔係讀理科...物理呢方面我真係識鐵㗎咋...

咁真係唔係讀理科 邊理分咁多

你而家知啦

我記得喇
係蘇格蘭場請我

係支共請你咋

肯定係咁啦

幫支共偷咗乜嘢呢

你唔好再詆毀我

淨係識食女

唔係支共 仲邊有人會理香港咁多

食手指咋

皇家香港警察政治部

執柒咗N年啦

只係表面上執咗

實際上直頭係消失得無影無蹤

呢啲都唔係秘密 放上情報庫都係一文不值

其實chem又得, physic都得, 睇你想focus邊部份啫

SPAI 判定：X級情報

好似有聽過Petroleum Engineering嘅master program

咁飛揚又錯唔晒喎

上網搵搵都搵到啦

專家

聽過個師兄大學畢業之後, 去左中東一路讀石油相關嘅post doc/master, 跟住入左其中一個油王嘅公司

可唔可以做埋杜拜嘅子民

石油 energy呢啲真係好闊

未來嘅網絡
應該有好多嘢都消失咗

應該仲好好搵

唔會消失 只會抹黑
唔係話幫英國貴族做嘢 就話同黑社會有路

危害國家安全

外國勢力

好似話有, 好多年前, 唔記得咁詳細啦

做杜拜子民唔使做都有林寶揸

好似日日揸跑車出入

林寶 法拉利 Bugatti成街都係

上回講到飛揚遇到炒車。
唔係飛揚炒，係前面有巨型貨車炒咗。
仲要係打斜咁瞓喺路上！
嘩...點揸車㗎？直路嚟㗎喎...咁都炒...仲要打斜瞓喺馬路...
望真啲...原來係老解嘅銀色巨型貨車！
之前喺荃灣入面都見過！
然後就有勁多Full Gear手持長槍嘅老解士兵由其他貨車走出嚟！
仲要大為緊張咁！唔俾平民望！
做咩姐？唔想俾人見到你哋有幾柒吖？
飛揚偷偷望...見到有唔少黑色嘅物質由貨車車門漏出...之但係...嗰啲黑色物質...究竟係乜嚟呢？
係油？石油？
又唔係...好似...
就頭先所見...個質感比起石油好似...好似更加杰...
飛揚唔係讀理科...物理呢方面真係識鐵㗎咋...
唔使幾耐，仲有幾個著晒生化衣嘅人...好緊張咁拎住幾碌...黑色柱圍住架巨型貨車...
放好晒之後...突然！瞓喺公路上嘅貨車唔見咗！
係光學迷彩Pro？！
呢啲先係未來科技㗎嘛～
飛揚都等咗好耐好耐...等到佢哋終於清理完現場，解封。
飛揚就揸車去目的地。
“吱...依...”停泊喺指定嘅地點之後熄匙落車。
『架車就繼續租？』個委託又冇講泊架車嚟呢度做乜...
都係開個SPIRIT App撳個完成，睇睇下一步有乜指示先啦～
飛揚挨住車身，拎部電話出嚟，打返開個SPIRIT App撳“完成”...立即就有下一步指示！
『去黃金海岸...』搵出目標人物？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

接住落嚟要做嘅係...去黃金海岸搵出目標人物...仲有幅相！

相中係一個...女仔！

相中嘅女仔白白淨淨...一頭黑黑...灰灰嘅頭髮...斜瀏海...髮長啱啱到肩...

眼大大嘴細細面尖尖...面上仲有粒楊丞林痣！

今次要捉嘅目標...係一個靚女嚟㗎喎...

究竟邊個要捉呢個靚女呢？

捉嚟做啲乜呢？

會唔會捉嚟做...玩具？

嘩...諗諗都心動吖...

屌唔好一有機會就變態啦！

之但係...今次嘅委託人...又會係邊個？邊路人馬？

心中有好多疑問，不過都係一如既往...唔需要知嘅嘢就唔會知...

唉～算啦～既然我而家嘅任務係要去黃金海岸搵呢個靚女，就過返去先啦～

唔係...係要撳咗錢先！得返二百二喺身咋！

開返個地圖App出嚟搵櫃員機...

『附近係...冇嘅...最近都要行...好遠...好遠...』真係好鬼死遠...

鬼咩...呢邊而家咁僻...

望望條馬路...又回望個碼頭...呢度...第一次執行強迫委託嘅集合點...第一次見到片翼嘅地方...

真係好僻...中午都係咁僻...

好啦～都要行㗎啦～行去撳機先啦～

我就望住幅地圖，跟住條導引線行。

行過啲大型商場，裡面都係冇商舖。

住宅？應該都有人住嘅，不過就咁睇就應該唔多囉。

一直行，喺人跡罕至嘅街道上行，行咗十幾分鐘...總於見返啲人。

有啲公公婆婆執緊紙皮...推緊車仔...

又有啲街舖係收買雜物...

我一邊留意住街上嘅人同舖，一邊跟住導引線行...

個個人嘅面上都冇笑容...

個個都好似...苦瓜乾...

喺呢度生活嘅人...真係同屯門裡面差唔多...

行咗差唔多成半個鐘，先俾我行到嚟櫃員機！

『行到腳都軟...』好啦！應該撳幾錢好呢？

五百？一千？千五？

望住個螢幕諗咗陣...

都係撳夠二千啦！

呢個年代啲錢真係好唔見使！

食得嘅又貴，唔食得嘅又貴，搭程車都五舊啦！

仲諗住執行委託賺Sil可以發達？

係喎...講開又講...執行而家呢個委託期間...淨係俾按金租車都十萬...

好啦我當你拎得返啦...

咁租車呢？

每小時都一百...

而家都差唔多唔見咗四百...

仲要唔知租到幾時！

又唔知租嚟做乜！

今個委託報酬又只係得30 Sil...

就算今次綽姿大仁大義真係同我平分...都係得15 Sil...

15 Sil...萬五蚊...

咁搞法...我會唔會貼錢做委託㗎？！

嗚呀！行者生活真艱難！

其實...我係唔係唔應該...租車呢？

我應該走去偷架返嚟啦！

真㗎...用合法途徑係唔得㗎！

而家諗咁多都冇用㗎啦...都係快啲返去先啦...

返去...點返去？搭車去深井...搭咩車？

我係唔係應該要搵...小巴？

我諗應該都係靠紅Van㗎啦...

之但係...呢頭邊度有紅Van？

我行出馬路邊，左望望...右望望...搵㗎車睇吓都冇...

再行出少少...行遠少少...

“飃！”就只有貨車...

兩三架大大細細嘅貨車駛過...

唔見有紅Van嘅蹤影喎...咁點搵吖？

我嘗試問問路人...

『請問...』但我條問題都未問完...

「唔得閒吖...唔得閒吖...」路人就耍手兼擰頭，雞咁腳走...

唉...都預咗㗎喇...

都係開地圖搵啦...（真係唔怪得人咩事都靠手機...唔靠手機靠得邊個？）

唔係喎...定係租架車揸返過去深井呢？

又租車？每小時一百㗎喎！

一百咪一百囉～總好過唔知喺邊搵紅Van吖～（仲好有可能搭一程唔止一百...）

好啦～都係開返個App租架車先～（呢頭覺得搵笨柒，嗰頭又柒住俾人搵笨...）

但當我想搵附近有冇車可以租之時...

『同一個戶口無法同時租用多於一架車？！』咁㗎咩？！

喂搞錯呀？咩規矩嚟㗎？我有錢唔可以租多幾架㗎？！

知唔知咩叫資本主義㗎？！

資本主義就係有資本就可以主宰一切！

屌真係激死人！而家應該點呢？

而家應該...有共享車...又有冇得Call車？

係喎！共享車App都有...應該有Call的士App嘅！

我記得...輝哥有提過...Call車...

好！等我又試試搵搵...Call車...

好快真係彈咗個Call車App出嚟！

咦喂～真係有㗎喎～

秓科為人類帶來方便是真的～

我就快快手手Download落嚟睇睇點用～

一打開個App...就要輸入目的地...

咦喂～唔使開戶口又唔使俾按金～咁咪好囉～

呢啲先係良心App嚟㗎嘛～（不過都係殘體字介面...）

可能香港已經赤化啦...

好～唔理咁多～目的地...一定入唔到特殊區㗎喇...去深井啦～

我就喺輸入欄輸入“深井”...

然後，畫面出現“請等候...”...

請等候...請等候...請等候...請等候...請等候...請等候...

都等候咗好耐...好耐...好鬼死耐...

『等乜鳩呀？Loop死咗吖？定收唔到吖？』我望望個接收訊號...滿晒㗎喎...

喂...Work唔Work㗎？

好唔耐心咁等候多一陣...終於有反應！

畫面一彈，就彈咗...一條選項...

選項上面寫住...司機...Edward Wong...車牌...EdWong...車種...七人車？！

呢啲資料都唔算太奇怪...最奇怪嘅係...

『車資...二百？！』

今晚出完

三句預告

[Day 13－愛港愛國] PART 06

望住部電話...裡面條選項...

你話的士都有七人車唔算出奇...始終呢度都係未來...

已經將[Day 13－愛港愛國] PART 05 Upload上Facebook同紙言

平嘢最貴

貴嘢更貴

點解唔去賣糖呀叔度租車

因為喺特殊區揸唔到出市區
不過有一點 飛揚係冇搵到荃灣有冇SPIRIT商店㗎

靚女姐姐睇鋪嘅SPIRIT商店

然後就劏到一頸血

「要唔要買埋呢個Pelican精神液儲存箱吖～～～見你咁靚仔可以八折㗎～～」
『哦...好呀好呀......』
「租車 350 Sil…0.05%精神液香氛 50 Sil…快速注射器 10 Sil...貓貓聖水 25 Sil…Pelican精神液儲存箱 240 Sil…總數係675 Sil。」

飛揚一見到靚女就失晒魂
好易死咗都唔知咩事

姐姐同妹妹都係咁有效

要俾月月扭耳仔

做廳長啦你

跪玻璃啦

月月直接執嘢走

月月又唔會咁小氣

方丈

最多就射嘅時候扭兩下蛋

飛揚m男

小懲大戒係要受嘅

高才鳩早

各位早晨
今日早起

早起食囡

見天氣好早啲起身姐

臨近暑假就早起搵食
只你籠嘢啦

條數點計都唔啱喎

仲唔啱

明顯錯晒

就出

上回講到飛揚睇到下一步指示係要返去黃金海岸搵出目標人物。
個目標人物仲要係一個靚女嚟！
之但係...而家首要嘅都係撳咗錢先～
而家呢頭...係第一次見到片翼嘅地方...
中午都係咁僻...
飛揚就跟住導引行去撳機。
行到去有返少少人嘅地方，撳完機，本來想租多架車揸返去，點知原來唔可以租多過一架。
搵紅Van？成條馬路都冇車...都唔知要去邊搵...
飛揚就諗到既然有車租...就應該有車Call～
又真係俾飛揚搵到個Call車App！
而且唔使登記，就Call到架車！
畫面一彈，就彈咗...一條選項...
選項上面寫住...司機...Edward Wong...車牌...EdWong...車種...七人車？！
呢啲資料都唔算太奇怪...最奇怪嘅係...
『車資...二百？！』
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 13－愛港愛國] PART 06

望住部電話...裡面條選項...

你話的士都有七人車唔算出奇...始終呢度都係未來...

之但係...連車資幾多都列埋出嚟？

未來嘅的士唔係睇錶收錢㗎？

已經計定埋路程幾長收幾多錢㗎？

定係濫收車資吖？

我就真係唔知咁多...

之不過...二百蚊...係就係一定貴過租車...但總叫有方法過返去深井先啦...

唔通真係仲走去搵紅Van咩？

好啦好啦～二百就二百啦～

我就撳一撳條選項，再撳確定服務～

然後就彈咗個“等候時間：約五分鐘”嘅對話方塊出嚟。

五分鐘...都唔算好耐姐～

我就企定定喺路邊等...

“飃！”冷風撲來...我開始習慣...

習慣喺僻靜嘅街道...路旁迎接冷風來襲...

無情嘅冷風不停迎面撲埋嚟...

以為屯門已經夠凍？其實荃灣可以更凍...

等多一陣，食多一陣風...

“吱～”我就聽到...電動引擎聲。

我望向馬路嘅遠處...正正就有架...白色嘅七人車駛緊過嚟。

白色嘅...七人車？

我再睇真啲...架七人車再駛得近啲...我再睇清楚啲...車牌係...EdWong？！

咦喂！係我Call嗰架車嚟㗎喎！但唔係紅色嘅？唔係的士嚟嘅？！

當架白色七人車駛到嚟我面前...停喺我身邊...

「係唔係梁生吖？」個司機仲識得叫我做梁生！

『呃...係...係吖...』奇怪喇...點解會識得叫我做梁生㗎呢？

頭先我都冇入過個人資料落去...

連姓乜都冇寫過！

唔通...我額頭鑿住個梁字？！

「係唔係Call咗車吖？」司機再問一問。

『係吖係吖...』我就行去側門，『黃生吖嘛？』

「係吖係吖～」黃生撳一撳掣，側門自動打開，「上車先～」

『好好...』我一上到車就扣好安全帶，『係呢...你點知我姓梁嘅？』

“吱～”側門自動閂返埋之後，黃生就隨即開車。

「嗯？」黃生望一望倒後鏡中嘅我，再望返路面，「你Call車嗰時有講你姓乜㗎嘛～」

『吓？我Call車時冇寫過嘢㗎喎...』大家都見㗎啦...一嚟就問想去邊㗎嘛...

「嗯？」黃生又諗一諗，「你...你係唔係有裝過共享車App？」

『係吖係吖...』你又知？！

「哦～」黃生又留意返路面，「係吖～共享車同Call車係同一間公司㗎嘛～資料共用㗎～」

吓？乜係咁㗎咩？

同公司就可以共用客戶資料㗎喇？

有冇問過我吖？

我有冇話願意吖？

唔好話“我願意”吖，“我同意”都冇講過啦！

同公司嘅定意又係點呢？

子母公司又算唔算係同公司呢？

孫嫲公司呢？

咁我啲個人資料咪傳遍整個宇宙？！

「你係...喺特殊區出嚟？」黃生望望倒後鏡中嘅我。

『我？係吖係吖...』我又望望車外，望到又有幾架銀色巨型貨車駛過...

又係解放軍嘅...銀色巨型貨車...

「真係～見你話要去深井就估到㗎喇～再睇埋你嘅衣著就直頭可以肯定～」黃生帶住微笑點點頭。

『我...我嘅衣著？冇乜特別姐...』我見好多人都係好似我咁著...

不論係喺特殊區入面...定出面...甚至港島嗰邊都有人好似我咁著...

「唔知吖～總係有種感覺咁囉～」黃生留意住路面點點頭。

感覺？咩感覺？

鄉郊感覺？

都係嗰句啦...喺好耐之前，屯門冇牛㗎喇...

「係呢...點解會Call車嘅？唔租共享車？」黃生繼續R水吹。

『本來我係想Call的士嘅...』唔通我租咗架車執行委託又話你知咩...

「Call的士？哈～」黃生輕輕一笑，「而家冇乜車肯過去嗰邊㗎啦～太危險～就連紅Van都好貴～」

Call你呢架車都唔平...

「你算好彩喇～咁啱遇到我喺呢頭...唔係嘅話你都Call唔到車吖～」黃生得得戚戚咁擰擰頭。

我冇俾錢你賺嘅？

「係呢...點解唔搬返出嚟呢？聽講...裡面仲危險...好亂㗎喎...」黃生繼續R水吹。

『呃...』呢層...我都唔知點答...

先唔好講SPIRIT嘅身份...我都唔知係唔係可以由特殊區搬出嚟...

使唔使申請？使唔使批核？使唔使俾政府查過先？我完全唔知...

「一定係因為窮啦！」黃生又眼尾望望倒後鏡中嘅我。

『呃...係吖係吖...係窮呀...』照咁睇...應該唔使咁麻煩？

「啱吖啱吖...而家啲租金咁貴，點搬出嚟吖？」黃生邊揸車邊講。

應該真係唔使咁多手續...

「呢頭都係危險，仲要改緊做工業區...搬嚟呢邊就不如不搬...遠少少嘅葵芳都係貴到痴線...唉...我唔踩多幾轉都唔夠錢交租吖...」黃生無奈咁擰擰頭。

咁睇嚟真係...真係可以話搬出嚟就搬出嚟...

只要你想...你有錢...就可以由特殊區搬返出嚟...

咁點解仲有咁多人留喺特殊區？

真係因為窮？

「不過遲啲轉晒自動導航駕駛...連我哋啲司機都唔使...唉...真係食得屎...」黃生又無奈咁擰擰頭...

『咁...點解唔離開香港？』我又好奇...明知將來要食屎都唔走？

「因為？」黃生又望望倒後鏡中嘅我，「因為我都係香港人囉～」

因為都係...香港人？

「香港人就係習慣咗食屎就繼續食～你唔係㗎咩？」黃生又望望倒後鏡中嘅我之後，又留意返路面...

香港人...就係習慣食屎...就繼續食...

啱吖..啱吖...我何嘗唔係一個食開屎嘅香港人？

所以話...習慣係幾咁可怕...

今晚出完

三句預告

“吱！吱～”黃生踩行油！

「喺呢頭搵食真係搵命搏～」黃生又口噏噏。

『搵命搏都叫搵到錢...好過努力得唔到回報...』我又俾返啲反應...

習慣食屎。。。。。

香港人特質

得到回報
但係得唔到合理嘅回報

但習慣咗食屎

「香港人習慣左食屎」
好有共鳴，但再諗多諗真係好悲哀

事實就係咁悲哀
這裡是香港 這裡食開屎
好話唔好聽 到屎都冇得食嘅時候 香港人都唔會覺醒

Sad but true

但係如果唔食屎嘅話
或者應該話 有冇能力擺脫食屎

香港之所以搞成咁 好大部份都係我哋自己搞成

唔做過點知自己冇能力

如果個個都係咁諗就好

好奇怪地 個個都係諗住繼續食屎

究竟要集體食屎難啲 定係集體反抗難啲

題外話

中興未正式收皮之前 華為就已經準備好接手
而家華為未全面收皮之前 1+已經吹奏到上宇宙
咁1+收皮之時 又會有邊間勃呢
唔係講笑喎 不如我哋集資上大陸開間科技公司啦
賣點係香港人開設 等美國冇咁容易有藉口收我哋皮 話唔定支共會Buy喎

真心 美國要做死你 你點都要摺埋咖啦

摺埋又開另一間
換個名 再搵外國YouTube吹奏

公司總部喺支那已經輸咗
係都喺香港開啦 只不過公司架構要有黨書記

表面係香港私營 實際係共企

暗地裏裝後門
記得叫啲公關抽老共水
用公司錢支援義士
咁就冇人質疑

邊個係人 邊個係鬼 好難分喎

有乜差池 死無全屍

各位早晨
今日又瞓耐咗

扮工中

今日咁Hea㗎咩

而家啲小妹妹食咩大㗎
啱啱見到有幾個小五六嘅 對波大過我個蘿

可能係升球大戰呢

真係唔知喇
只係見到佢一著褸 挺一挺胸 成對凸晒出嚟

圖 please

唔係要我對住個小學生對波影吖化
我唔想CP喎

你點會唔影吖
係唔敢擺上嚟啫

正面點咁影吖

其實有時行街見到好多女都升球大墊
個胸型勁假囉

驚得制打錯字
正面點敢影吖

小學生都要升球大墊
想俾邊個睇

毒撚唔識分真假

而家啲小學生真係淫亂

一手揸落去就分到㗎喇

到時包埋警署免費住宿

話唔定有長期飯票

飛揚係咪就係AgentCC

我邊有佢咁威威 食幼幼仲要周圍同人講 全理化件事
爭取未成年性交合法化就靠晒佢喇

你仲威啦
食完都冇事

知唔知點解冇事？
因為冇食過囉

@鳩鳩 作為一個女性 我覺得其實唔難分

食飽飯等文

我冇留意過邊啲係真 邊啲係假
有冇例子

上回講到飛揚喺度諗的士係七人車唔出奇...話晒都係未來...
但連車資都列埋？
唉唔理咁多啦～二百係貴啲...但好過唔知邊度搵紅Van...
飛揚確定後，就喺路邊等車。
等咗一陣又一陣，真係有架七人車駛過嚟！
之但係...白色嘅？
睇嚟唔係的士喎...
姓黃嘅司機仲識叫飛揚做梁生！
一問之下，呢個唔係的士服務！仲原來Call車同租車App係同一間公司嘅！
屌客人嘅個人資料都互通晒...即係全宇宙都有晒我啲個人資料啦！
黃生同飛揚吹吹水，問起飛揚係唔係由特殊區出嚟。
睇飛揚個樣似喎～
吓？有乜咁似？好多人都係咁著㗎啦？唔同身上真係有鄉郊味？
黃生有聽講過特殊區裡面好亂好危險，問起飛揚點解唔搬返出嚟？
一定係因為窮啦～
黃生話呢頭都危險...搬遠啲又貴...要踩多幾轉先夠錢交租...
仲話遲啲轉晒自動導航駕駛...唔使再要司機...到時真係食得屎...
『咁...點解唔離開香港？』飛揚又好奇...明知將來要食屎都唔走？
「因為？」黃生又望望倒後鏡中嘅飛揚，「因為我都係香港人囉～」
因為都係...香港人？
「香港人就係習慣咗食屎就繼續食～你唔係㗎咩？」黃生又望望倒後鏡中嘅飛揚之後，又留意返路面...
香港人...就係習慣食屎...就繼續食...
啱吖..啱吖...飛揚何嘗唔係一個食開屎嘅香港人？
所以話...習慣係幾咁可怕...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

“吱！吱～”黃生踩行油！

「喺呢頭搵食真係搵命搏～」黃生又口噏噏。

『搵命搏都叫搵到食...好過努力得唔到回報...』我又俾返啲反應...

「啱吖啱吖～講得好啱吖～吖～喺特殊區生活開嘅人講嘢都唔同啲～」黃生又望望倒後鏡中嘅我。

『係咩？有咩唔同？』其實我唔算係喺特殊區生活...

「有見地啲～到Point啲～」黃生又望返路面。

『都唔係吖...』其實我係活喺過去...

過去...我一直諗住安安分分打份牛工乖乖做社畜...

縱使一步一步被蠶食...起碼仲有兩餐...夠錢交租...生活總算安穩...

『話唔定有人會睇唔過眼出聲呢～』

『話唔定有人會坐唔定企出嚟呢～』

『話唔定有人忍唔住起革命呢～』

久唔久我都會咁諗...

假手於人...坐享其成...不勞而獲...原來係唔Work㗎...

你睇吓而家...過咗廿年...變成點？

革命尚未成功...仲有冇人會努力？

西貢獻命都成為國安局嘅走狗...

唯一可以靠嘅...就只有天門？

哈～冇得救喇...我都仲係一心諗住假手於人...坐享其成...不勞而獲呢...

「多謝晒吖梁生～下次出嚟要用車嘅話，可以搵返我喎～不過呢...下次冇咁平㗎喇～呢頭越嚟越危險喇...」黃生停定係深井入口，佢都仲要幫自己傳宣幾句。

『好吖好吖...下次吖...』其實都有得諗嘅...

反正搭紅Van都唔係平...

「係㗎喇喎～拜～」

『拜...』

“吱！吱～”目送住架白色七人車雞咁腳走...

走得咁快...仲諗住可以駛入啲...駛到入去警察路障前...

但睇佢驚成咁...都係算啦...

“沙 沙 沙”我就喺鋪咗唔少碎沙石嘅路邊行...行入深井...

成程車唔算太耐，但就同黃生吹唔少水。

好多都係冇意思又改變唔到嘅廢噏...

不過喺黃生口中總算得知一啲情報...

特殊區嘅人係可以隨意搬返出嚟住。

咁要搬入特殊區呢？

我諗都係一樣...只係睇你想唔想...

之但係...搬去邊又有分別咩？

“沙 沙 沙”直行直過警察嘅路障...

班Full Gear嘅警察又無視我...我又無視班Full Gear嘅警察...

林雪架紅Van已經泊咗喺度...

而林雪都落咗車，扯緊煙...

林雪一邊扯住飛煙，一邊望住我行過去：「咁撚快就返入去喇？」

『嗯...』我望一望入紅Van，『唔快喇...都搞咗成朝...』

紅Van裡面想搵個乘客睇睇都冇...

冇客咁慘慘豬？

「搞乜撚嘢吖？」林雪隊包煙俾我。

『冇...咁啱喺荃灣遇到車禍...』請我食煙咁好死？咁我又唔客氣喇～

我拎飛煙，放到嘴邊...

「咁都撞你唔閪死？」林雪仲幫我點煙。

『唔係我撞...』我深深一扯！再一吐，『咁啱前面有巨型貨車炒咗...塞死晒姐...』

「屌你個閪吖...講嘢1999咁...」林雪又扯飛煙，擰擰頭。

屌...唔通清清楚楚一五一十有埋畫面咁講你聽咩？！

『冇客嘅？』我扯一扯飛煙，指一指紅Van。

「屌鳩你唔撚通真係有咁閪多人出出入入咩？屌閪都冇咁密啦...」林雪又扯飛煙，擰擰頭。

問兩句又要屌...

「不過呢...嚟緊呢轉...」林雪又扯飛煙諗一諗，「有班人包閪咗...」

包...包閪咗？

「唔鳩知有冇位俾你上吖...」林雪吐一口煙。

哦...包車...

『咁...係咩人包吖？』我又想八八...

「係出面啲人...話想去黃金海岸喎...」林雪又扯飛煙。

『出面啲人？』即係...

「出閪面啲人吖...去黃金海岸吖柒頭...」林雪冷眼望住我一吐...灰煙就向住我塊面撲過嚟...

出面...黃金...唔通係...黑社會？！

「屌佢哋班撚頭十閪幾人走去食埋嘢先...都唔知要等鳩到幾時...」林雪深深一扯飛煙，一彈！又喺包煙拎多飛出嚟點...煙駁煙咁扯...「你唔閪趕時間㗎嘛？」

『我...唔趕...唔趕...』話就話唔趕...

十幾人走去食埋嘢先...

『咁我都去食啲嘢先...』之但係...要喺黃金海岸搵目標人物...都唔知要花幾多時間...

「哦...慢撚慢啦...」

所以都係要...做返啲嘢...

我一邊扯住飛煙，一邊行過警察路障...

十鳩幾人...黑社會...食埋飯...

呢頭嘅茶廳唔多...要搵出十鳩幾個黑社會都唔難...

因為呢頭最多嘅係警察...

只要見到十鳩幾個金毛柒頭就一定係佢哋...

之但係...喺搵出佢哋出嚟之前...首先要準備啲嘢先...

準備啲乜？

我行入後巷睇睇...

喺啲垃圾堆之中，好快就俾我搵到一個空膠樽仔...

確保空膠樽仔冇穿冇爛之後，就喺地上搵搵...

搵搵有冇...水氹...

搵兩搵...行近坑渠位...見到有少量積水...仲要有隻米奇游咗兩嘢！

我就小心翼翼咁...拎個空膠樽仔...斟斟坑渠水...

斟咗唔係好多...少少就夠...然後就隨手喺身邊嘅紙皮抹兩抹...印兩印...就行返出後巷...向住我上次食過嗰間茶記行過去...

當我行到嚟上次食過嗰間茶記門外，我就已經見到裡面坐滿晒人...

裡面除咗坐滿著制服嘅警察，仲有三檯...十幾個...金毛仔！

今晚出完

三句預告

[Day 13－愛港愛國] PART 07

我推門入茶記...

數一數...三檯合共...十六個人...

已經將[Day 13－愛港愛國] PART 06 Upload上Facebook同紙言

作為一個睇開J圖嘅男性 我覺得其實都唔難分

咁早食飽飽喇

曲線求J圖

好準時出咗

唔係囉
只係冇例子好難討論

你又啱喎
我都想有對比圖

睇嚟飛揚掙係得幼女圖

乜圖都冇

高招啵
飲完等佢地痾餐死

你知得太多

點樣令佢哋飲到

高才鳩咁醒 冇理由諗唔到嘅

唔係魯魯修咩

有咁多變態佬㗎咩

你咪其中一個

雖然唔多 但係呢度已經有一個

我好正常㗎

當全世界都變態 淨返我一個唔變態 我就係變態

又狡辯
等我send message俾月月先

好耐冇見

月月話一早就知啦

咩咕咪早

妹妹仔記性真好

各位早晨
瞓到有啲頭痛

上回講到飛揚坐Call車嚟到深井。
黃生臨走都做返啲宣傳先。
飛揚行過警察嘅路障，就見到紅Van泊咗喺路邊。
飛揚行近紅Van，見車上冇乖客。
林雪俾飛煙飛揚，又食住煙講有班出面嚟嘅人包咗車入黃金海岸，不過話食埋嘢先喎～
出面嘅人？入黃金海岸？唔通係黑社會？！
林雪仲話唔知有冇位俾飛揚坐。
飛揚雖然唔算係趕時間，之不過要喺黃金海岸搵目標人物都唔知要幾耐...
所以飛揚決定做返啲嘢先...
飛揚喺後巷搵咗個膠樽...斟咗啲坑渠水...然後就行返出後巷...向住上次食過嗰間茶記行過去...
當飛揚行到嚟上次食過嗰間茶記門外，就已經見到裡面坐滿晒人...
裡面除咗坐滿著制服嘅警察，仲有三檯...十幾個...金毛仔！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 13－愛港愛國] PART 07

我推門入茶記...

數一數...三檯合共...十六個人...

真係啱啱好...包起一架紅Van...

「冇位喇！想食嘢就等等啦！」侍應邊拎住幾碟飯邊同我講。

『哦...好好...』我留意住班金毛仔...

「企埋一邊啦...咪撚阻鳩住啦！」侍應同我擦身而過。

『Sor...Sor...』我就行近班金毛仔身邊...聽聽...

「大佬...真係要入去吖？」其中一個金毛仔問問佢身邊...肥屍？！

我認得佢！上次喺旺角遇到嗰個...

估唔到...

「唔係點吖？你阿公叫到，唔撚做吖？」肥屍一鳩拍落條金毛仔個頭度。

係佢哋喇...

「但裡面好危險㗎喎...」金毛仔摸住個頭繼續細細聲講。

肥屍睥撚住條金毛仔：「我夠同你阿公講過幾次啦...之後點吖？」

「點吖？」金毛仔仲戇鳩鳩咁...

「咪又一鳩拍落我個頭度囉！」肥屍再一鳩拍落個金毛仔個頭度！

金毛仔又摸住自己個頭...

肥屍又攬攬條金毛仔：「你大佬我早幾日帶咗琛仔佢哋幾個入去打過招呼㗎喇...琛仔佢哋而家喺入面都搞緊㗎喇...我哋而家入去...係揚名立萬嘅機會呀！」

「係唔係真㗎...」金毛仔半信半疑...

「望就望佢哋唔會反口啦...喂！啲嘢食咁耐都未嚟㗎？！俾啲嘢飲嚟濕吓口先都得掛？！」肥屍望住個侍應大大聲講！

「等等啦！好忙呀！」侍應仲係唔多得閒理鳩肥屍！

我就望望水吧...正正就有十幾杯嘢飲放喺檯面...

睇嚟...呢十幾杯嘢飲...係肥屍佢哋㗎喎？

咁就真係天助我也...

我就偷偷行埋去水吧嗰邊...又偷偷倒少少坑渠水落其中一杯凍奶茶...

真係少少好喇...少少應該飲唔死人嘅...

倒咗少少坑渠水落杯凍奶茶...再用支飲管攪兩攪...

就咁睇冇乜異樣...應該OK嘅...

「喂！」侍應把聲突然喺我背後出現！「有位喇嗰邊！咪阻住啦！」

『哦哦...Sor...Sor...』嚇撚死！以為俾人發現我做衰嘢！

我就行過去同三個軍裝阿Sir坐...侍應就放啲嘢飲上盤，行去將嗰十幾杯嘢飲放喺嗰三張坐滿金毛仔嘅餐檯上。

我就眼定定咁望實嗰杯...俾我加咗料嘅凍奶茶...望住個侍應將佢放喺肥屍嗰張檯...

Yes！掂晒！

杯嘢果然係俾佢哋！仲要係坐喺肥屍隔離嗰條金毛仔拎起...攪兩攪...啜兩啖！

掂吖！真係掂晒！

條金毛仔睇起上嚟仲冇乜點咁...察覺唔到杯凍奶茶加咗料...

咁就只可以話係你唔好彩喇～

「喂食咩呀快快手手落埋單啦！」侍應行到埋我身邊。

『呃...芝腿治...』其實我都仲未肚餓...

「嘩入嚟淨係食咁少嘢唉是旦...」侍應邊落單邊行咗去。

啱啱幫人哋加完料咋...唔係嘅話我想淨飲添呀！

我都係唔理個侍應咁多，繼續留意住班金毛仔...

個個都唔係飲自己杯嘢，就係睇自己部電話...

等到嘢食到就自己食自己...

其實佢哋入去黃金海岸做乜呢？

尋日同綽姿睇過黃金海岸裡面...真係唔好話要插旗...插針都插唔入...

帶咁大班人入去...真係有得分？

「芝腿治...」侍應放低碟芝腿治。

望一望...個樣就唔算靚仔㗎喇...希望冇加到料啦...（做完虧心事個心係虧啲㗎喇...）

我就邊食個芝腿治，邊留意住班金毛仔...

之但係留意咗成餐...都留意唔到啲乜...

而飲咗杯加咗料嘅凍奶茶嗰條金毛仔仲係冇乜異樣...

喂...係佢平時食開污糟嘢，身體有抗體？定抑或啲坑渠水落得太少冇料到呀？！

直到成班金毛仔食完嘢...

直到成班金毛仔起身俾錢走...

「咁大班古惑仔都唔知想去邊...」同檯其中一個警察望住班行緊出門口嘅金毛仔口噏噏。

「理得佢哋去邊？」另一個警察又飲住杯熱奶茶，「總之唔好喺呢頭搞事就得啦～」

嗰條金毛仔都係冇異樣...

屌！我真係唔應該咁仁慈...應該有幾多就倒幾多！

而家都係唔好諗咁多！跟住佢哋先！

我都快快手手喺銀包拎張一百蚊放喺櫃檯：『唔使找！』就衝出門口！

「梗係唔使找啦！食得碟芝腿治咁大把！阻住晒啲位做生意...」

我追到出嚟，就見成班金毛仔向住馬路方向行。

成班黑衫黑褲金毛仔霸晒成條路嚟行...呢種排場...十足十拍緊古惑仔電影...

哪個叫做正義，哪個戰無不勝～對錯正邪卻難定～～～

我再偷偷跟住佢哋後面...偷偷留意住飲咗加料凍奶茶嘅金毛仔...

真係冇乜異樣...仲係大搖大擺大支嘢咁跟住肥屍身邊行！

唔係咁堅揪呀化？！

當我跟住班金毛仔行到出馬路...行過警察路障...

班警察睥咗班金毛仔幾眼...又無視佢哋...

而當班金毛仔行到去差唔到林雪面前...

林雪扯飛煙一啖，再彈走支煙頭：「食撚完屎喇？吖？要我等你哋咁閪耐？」

肥屍行到去林雪面前：「收咗我哋錢㗎喎...等吓都唔得吖？」

林雪打量住肥屍：「你老味收得你個萬𡃁嘢好鳩多咩？我走多幾轉都唔止啦！咁閪多嘢講...上車啦...」

肥屍好冇癮咁叫班𡃁：「上車...」

就喺呢個時候...

「唔得...大佬...」肥屍身邊條金毛仔面都青埋！「個肚...好痛...好撚肚痛...」

掂吖掂吖掂吖...嚟料喇嚟料喇...啲坑渠水有料到喇！

今晚出完

三句預告

望住條金毛仔面都青埋咁撳住個肚...

肥屍一鳩拍落金毛仔個頭：「你咪撚呢個時候借屎遁呀！」

「唔係吖唔係吖大佬...」金毛仔塊面越嚟越青，「真係好痛...都唔知係唔係頭先啲嘢唔乾淨...」

原來係咁落

就係咁簡單
hitman咁嘅情節

琴晚估中咗

有頭腦
近得高才鳩多呢

太抬舉喇

每次都俾你睇穿
而家連妹妹仔都睇穿埋

妹妹仔不嬲都會突破盲點㗎啦

妹妹仔係睇到某啲特別嘢

好窮, 但又想買電腦打機

等cloud gaming

點解要伸條脷出嚟

你窮

Switch cloud gaming

你話呢

你同妹妹仔果然有啲嘢

冇 唔係你諗咁嘅
我係最唔會亂搞男女關係嘅講故佬

晚安

即係比我想像之中更加不堪

白夜男神晚安

你個腦真係

隔離POST話應該黑化張無忌好似成昆咁記仇，滅4大派，籍趙敏關係引汝陽王討伐朱元璋再自立為帝，然後四美相伴~

如果係咁，就唔會係經典啦

如果妹妹仔係紅巴嘅話
咁咪唔係男女關係囉

邊使咁麻煩 佢自己繼續做明教教主已經可以稱帝

報報午

嘩真係唔夠你諗喎

各位早晨
發夢夢到要計米洛夫斯基粒子
最慘係班同學拎咗我本書喺咁揭 搞到我出貓都唔夠時間

你想開發GBA系統咩?

咁高深嘅嘢我又點會走去掂

客觀事實

飛揚係藍絲 咁就解得通

搞乜咁夜

失敬失敬
即係飛揚係les絲
仲要係鍾意食幼女

明顯又係逆思維啦

所以先寫得出詩琳

構思緊下下下個故嘅大綱

姐姐教小妹妹
咁算唔算犯法

呢啲先係逆思維

即係算唔算犯法姐

學你姐

想J

又抬舉

CP

啟蒙老師

16歲妹妹 22歲姐姐

有冇人用無線叉電？頭先行黃金見到有啲身痕想買

又俾你講得通

當之無愧

有朋友用後感係：「屌我放部電話上去叉同我插線叉有咩分別吖？分別就係邊叉邊玩要拎埋舊無線叉電板喺手囉！」

會唔會慢好多

仲有20歲哥哥仔

吹到呢

有快速㗎嘛

3P

講事實姐

本身妹妹同姐姐係les
但係見到哥哥仔之後開始懷疑自己性取向
最後一齊溝哥哥仔
90%甜

毫無根據

10W 15W

90%自行FF甜

唔使根據

唔知啊 個Sell屎話有快叉

真係唔明點解iPhone叉電咁慢
明明用spec計嘅話 一個鐘已經叉完

以為自己係李司棋

因為唔想咁快叉壞舊電

楊思琦

有冇turbo mode㗎

蘋果幫你選擇令舊電耐用啲

而家有得屌我屌晒佢兩母女添吖

有病㗎喎

有病唔屌得㗎

仲以為真係有機會駕駛高達模型對戰

或者我係想開發更好玩嘅玩意

想買個一次過叉兩部機既，咁屋企唔洗咁多線

同時叉兩部會唔會叉一部嘅時候都係用咁多電
定係叉一部要用一個鐘 兩部就變咗要用兩個鐘

If you are good at something, never do it for free
係唔係真理

上網睇個時間好似都冇影響最可惜都係冇air power

冇Air Power真係好可惜不過有都買唔起

If nobody pays you...

That mean you are not good at everything

No one is good at everything

I am good at nothing

Stay hungry stay foolish

Yesterday is not even worth getting in my life

But tomorrow is
The day after tomorrow also is

Everyday is not my day

Same here

Not here

用type c出lightning叉幾爽

如果佢直接轉用type c仲好

Lightning to USB-C Adapter
$278

蘋果發大財

If you are good at something, never do it for free

If someone will pay you

Every iFan will pay apple

各位早晨
被巨雨嘈醒

早晨 我都係被巨雨嘈醒

咩咕咪早晨
突然勁巨雨 嚇死

識睇戲一定唔會坐中間
啱啱坐通道旁邊 勁多熱褲短裙囡囡行過
我對膝頭哥掃晒啲囡囡對髀 滑到呢

諗下好喇 iphone一定冇可能轉type c

下年話唔定要轉呢
不過只有超貴版本先有

一萬蚊

一萬蚊只係中階咋

利利是是 16668啦

我諗差唔多啦 未使20000嘅

買埋配件20000

基谷：留返一蚊俾你搭車返屋企

挖沙咋

早
咁早嘅報報

今日同女朋友去澳門食野

安全要緊
上個禮拜五搶籌碼啵...

講開澳門
呢排睇緊馬介休

搶籌碼果幾條友都on9

有女朋友都唔出聲
係唔係之前講嗰個小妹妹

真係呢種安全咩

講開籌碼 其實我好想知籌碼有咩識別系統
點解冇人去仿製籌碼

各位早晨
每朝起身都希望有所改變 但改變嘅就只有失去得更多
尋晚睇完個YouTuber直播之後 好認真咁諗係唔係真係要踏踏實實做多啲

RFID?

好似有嘢爆

但係收籌碼嘅時候好似冇任何核對過程

之前報報話唔知點對啲小妹妹出手吖嘛

有人話賭枱有sensor

都好難去分邊啲係真 邊啲係假㗎喎

未夠歲數入澳門賭場

即係檯面上有五十幾個籌碼 各有唔同面值
就算有一個係假 都唔可以及時分得出

車神咁幼㗎咩

我估賭場保安系統唔係我地常人諗得到咁簡單
你由拎錢換碼一刻就應該俾人監視緊

我都諗緊會唔會直頭係有監控系統盯住每一個客人
仲會記錄住你對咗幾多錢 贏輸幾多

係呀一齊左冇耐咋嘛

恭喜晒
有嫩口嘢食

講咗好耐喇

但都過咗好耐喇喎

粉紅色

幼嫩滑溜

可恥

成班變態佬

[學術討論] 其實粉嫩最多形容幾大年紀

俾你快咗

等文

左右手同keyboard拍緊拖

好想食幼幼

有食唔食

16

邊算係變態姐

最後校對中

去讀書識返個女仔

仲唔係你, 雪x街, 11。。。。。

係我就好喇

人形豬, 同你一樣

上回講到好快就俾飛揚搵到班金毛MK仔！
而且仲要係肥屍！
聽到佢哋講，話入去...又話危險...又話傾過計...
睇嚟真係佢哋...
飛揚見到水吧有十幾杯嘢飲，就隨手倒啲坑渠水落其中一杯凍奶茶～
又真係咁啱嗰杯嘢飲係俾肥屍身邊個金毛仔拎咗嚟飲！
YES！掂吖！
飛揚就離遠咁同班金毛MK仔一齊食完嘢，就行返出茶記。
成班好似拍緊古惑仔咁行返出馬路，行過警察路障，行到去林雪面前...
林雪扯飛煙一啖，再彈走支煙頭：「食撚完屎喇？吖？要我等你哋咁閪耐？」
肥屍行到去林雪面前：「收咗我哋錢㗎喎...等吓都唔得吖？」
林雪打量住肥屍：「你老味收得你個萬𡃁嘢好鳩多咩？我走多幾轉都唔止啦！咁閪多嘢講...上車啦...」
肥屍好冇癮咁叫班𡃁：「上車...」
就喺呢個時候...
「唔得...大佬...」肥屍身邊條金毛仔面都青埋！「個肚...好痛...好撚肚痛...」
掂吖掂吖掂吖...嚟料喇嚟料喇...啲坑渠水有料到喇！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

望住條金毛仔面都青埋咁撳住個肚...

肥屍一鳩拍落金毛仔個頭：「你咪撚呢個時候借屎遁呀！」

「唔係吖唔係吖大佬...」金毛仔塊面越嚟越青，「真係好痛...都唔知係唔係頭先啲嘢唔乾淨...」

肥屍皺晒眉咁：「你幾時有食過乾淨嘢㗎？！大家都一齊食，又唔見我有事？」

你梗係冇事啦，都冇飲過杯坑渠水凍奶茶～

「唔得喇唔得喇...」金毛仔撳住個屎忽，「我要爆爆石先！一陣我自己入嚟搵你哋啦！」

「你係會入嚟先好呀！」肥屍篤撚住金毛仔個頭！

「得得得！你哋入去先！」金毛仔就撳住個屎忽轉頭跑！

望住條金毛仔走返過警察路障...

林雪就擔住飛煙行去肥屍身邊：「喂...我唔鳩理你幾多人上車...俾咗錢冇得退...仲有佢下轉要自己俾返車錢㗎...」

「得啦得啦...」肥屍冇咁好氣，「佢自己有錢㗎喇！一陣問佢拎啦！」

林雪指指肥屍：「你講㗎...轉頭佢冇我唔閪俾佢上車㗎...」

「得啦得啦...我哋而家入咗去先啦...」肥屍就準備拉大隊上紅Van。

就喺一行十五人準備上紅Van之時...

『請問...』我係時候開聲喇，『有冇位車埋我呢？』

林雪同肥屍都同一時間望住我...

然後林雪就搭住肥屍條頸：「反正有位...俾條撚樣上埋囉...」

「我包咗車㗎喎...」肥屍又好似唔係好想...

「屌你老味我都等閪咗你咁柒耐啦...」林雪又扯一扯飛煙，「當俾我幫補吓都得掛？」

幫補？

「唉...是撚旦你啦...」肥屍冇林雪咁好氣，拉大隊上車。

林雪就扯住飛煙向我招招手：「有冇錢呀？有錢就俾錢上車啦！」

『有有有...』我就喺銀包拎五百出嚟，交到林雪手，『五百夠嘛？』

「唉...得啦得啦...上車啦望...」林雪拎住我手上張五百蚊紙，袋落衫袋，就扯埋最後一啖，彈走飛煙上車。

屌你老味咁都要收鳩我五舊你真係識搵錢...

上到車坐最後...同一大班金毛仔坐埋同一架紅Van...

個個都打開隻窗，拎飛煙出嚟點。

喺公共交通公具上食煙...真係唔多習慣...

“依...吼！”林雪撻著車之後，又拎飛煙出嚟點...

個個都食...搞到我又想食返飛...

就喺呢個時候...

林雪一個反手，將包煙拋去我度！

我雙手接住！

林雪就望住倒後鏡中嘅我：「整返飛啦...」

『哦...多謝喎...』我就喺包煙裡面拎飛煙同火機...一點...一扯...再放返個火機入包煙裡面...拋返俾林雪...

林雪Dom包煙喺車頭：「好...起飛...」

“吼！吼～”

邊扯邊望風景又噴煙出窗外...

車上個個都係咁...

係因為...太緊張？

的確...我留意到車上嘅金毛仔都好似好緊張咁...

就連肥屍都係...只係冇講出口...

食煙可使人冷靜...使人頭腦清晰...其實唔係藉口...

之但係...其實佢哋要入去做啲乜？

又同乜人傾掂數？

以我估計...應該都係西貢獻命...

“依...吼...吼...”好快又嚟到小欖...西貢獻命嘅路障...

要傾嘅話，最好就梗係搵話事人嚟傾...即係西貢獻命啦。

之但係傾咗啲乜呢？之間又有乜利害關係？

咁就真係唔知...

只可以話，一定又唔會係好嘢囉...

“吼！吼～”駛過西貢獻命嘅路障後，紅Van又全速前進！

唔使好耐，又駛到嚟黃金海岸。

“依！依！啪”一駛到嚟黃金海岸入口，林雪就邊急煞邊打開車門！

「呢度自己入去啦...」林雪指一指黃金海岸入口，「唔撚送喇...」

一個個金毛仔就跟住肥屍落車。

我都跟住班金毛仔落車。

“啪！吼！依！吼～”我隻腳一踏落地，林雪就趕住閂門開車走！

班金毛仔就同肥屍企喺黃金海岸入口，左望望...右望望...好似仲未想入去咁。

「等埋條仆街仔先入去好...定係行咗入去先好呢...都係食多飛煙先啦！」肥屍就同班金毛仔又拎飛煙出嚟點。

我就唔理得佢哋咁多，行入黃金海岸先！

免得俾人誤會我跟蹤佢哋啦～

我一邊行入黃金海岸，一邊拎返部電話出嚟睇。

我想再睇多次...目標人物個樣...

當我打開SPIRIT App...現有委託...我留意到成員裡面多咗個人！

呢個人叫做...海賊？

海咩賊吖？海賊王吖？路飛吖？

咁佢又係做啲乜㗎？

當然又係睇唔到佢負責啲乜...

唔緊要啦～反正我而家要做嘅就係搵目標人物～其他嘢都唔關我事～

我就開返目標人物張相出嚟睇清楚啲...

一邊行入黃金海岸，一邊望實目標人物張相...

真係幾靚女...睇起上嚟都係十八九歲...

又靚女...又青春...究竟衰乜要俾人捉？

仲要係委託我哋SPIRIT去捉...

唉...我嘅憐憫之心又出晒嚟...

當我望住張相，行到差唔多到市集...

『應該由...邊度搵起呢？』呢度話大唔大...但人頭湧湧...

真係無從入手喎...

就喺我拎住部電話，極度迷惘咁企喺市集前...睇住People Come People Go People Mountain People Sea...

「喂～飛揚～」我背後有把男仔聲出現...

呢把男仔聲...貼正喺我背脊嘅男仔聲係...

我回頭一望！企正喺我背後嘅...正正就係...

『梓...梓翹？』

今晚出完

三句預告

[Day 13－愛港愛國] PART 08

喺正我面前...帶住微笑望實我嘅...正正就係...梓翹...

「又會咁啱喺度撞到你嘅？」梓翹Keep住微笑望實我。

已經將[Day 13－愛港愛國] PART 07 Upload上Facebook同紙言

我係扮豬姐
但冇幼幼食囉

報報係唔係澳門過夜

冇呀即日來回，下次都係過夜好攰

梗係過夜啦
酒店慢慢玩

聽講望住個鐵塔扑嘅話會

又有野分享

d港女唔係有樓有高潮咩
咁望住鐵塔咩

巴黎鐵塔反轉再反轉
利申: 住過巴黎人, 張被好厚好焗, 但張床就夠軟熟

早晨大家

咩咕咪

未住過唔清楚

咁有研究嘅

以為你望過

重甜唔該

反艇

咁條女呢

咩咕咪早晨

下次去試試張床嘅彈性啦

話唔定真係望過呢

各位早晨
瞓到對眼痛

一個人瞓

咁都唔租返個一齊瞓

邊個位反

我唔識呢啲嘢㗎

窮啊

又扮窮

地下行過望到算唔算

咁有冇高潮到

內心有高潮

如何留得住高潮

Sorry太耐冇入梓翹係邊個?

出手救過飛揚嘅白髮男

你講起又有返印象 Sorry飛掦

搞笑咩你兩個

仲有半個鐘就有文

久唔久先會出現一次 係容易被遺忘

港女喺地面望上君臨天下都會高潮啦

上回講到啲坑渠水有料到喇！條金毛仔要爆石喇！
飛揚就開口問可唔可以車埋佢啦～
林雪話俾飛揚上埋車，當係等咗肥屍佢哋咁耐，幫補吓喎～
幫補？
肥屍話冇所謂～林雪就收鳩飛揚五舊～
嘩...咁都要收五舊...真係識做生意...
上到車大家都食住煙咁駛向黃金海岸。
飛揚見班黑社會好似好緊張咁，究竟佢哋入去做乜？又同邊個傾掂數？
應該係西貢獻命啦～
話咁快就去到黃金海岸入口。
林雪叫佢哋自己行入去。
而肥屍佢哋就喺門口食多飛煙先。
飛揚就唔理佢哋咁多，自己行入去先～免得俾人誤會跟蹤佢哋～
行入黃金海岸，飛揚都拎部電話出嚟睇睇，睇多次目標人物。
真係越睇越覺得靚女～究竟衰乜要俾人捉？
仲要係委託SPIRIT去捉...
唉...飛揚嘅憐憫之心又出晒嚟...
當飛揚望住張相，行到差唔多到市集...應該由...邊度搵起呢？
黃金海岸話大唔大...但人頭湧湧...真係無從入手喎...
就喺飛揚拎住部電話，極度迷惘咁企喺市集前...睇住People Come People Go People Mountain People Sea...
「喂～飛揚～」飛揚背後有把男仔聲出現...
呢把男仔聲...貼正喺飛揚背脊嘅男仔聲係...
飛揚回頭一望！企正喺背後嘅...正正就係...
『梓...梓翹？』
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 13－愛港愛國] PART 08

喺正我面前...帶住微笑望實我嘅...正正就係...梓翹...

「又會咁啱喺度撞到你嘅？」梓翹Keep住微笑望實我。

『係...係囉...又會咁...咁啱嘅？』係幾時...幾時企喺我背後？

仲要咁近...貼到咁近都...感覺唔到佢嘅存在...

「我...我咁啱行過呢頭，想睇睇有冇嘢啱買～」梓翹帶住尷尬嘅微笑，摸摸佢把白髮，「你呢？」

『我...我見冇乜嘢做...所以走過嚟行吓...睇吓...』我立即Lock返部機，袋返好。

唔可以俾梓翹發現...

「咁不如一齊行啦～」梓翹雙手插住褸袋，向住市集方向行。

『哦...好...好...』一齊行...

跟住梓翹身邊行，行入人頭湧湧嘅市集...

尋日同綽姿行過嘅市集...

梓翹左望望，右望望：「呢邊真係...熱鬧...」

『嗯...好熱鬧...好多人...』都係同尋日一樣...勁多人擺賣...勁多人搵嘢買...

「仲好似...好多黑社會...」梓翹望咗遠處...喺後巷旁邊嘅金毛仔一眼...

『嗯...都真係好多...』仲好似尋日一樣...啲金毛仔個個都鬼鬼祟祟咁...唔係企喺後巷旁邊...就係企喺暗角偷偷望出嚟...

「頭先入嚟嗰時...仲見到有十幾個企喺入口...」梓翹又行去望望地攤有乜嘢買。

『嗯...喺出面入嚟㗎嘛...』梓翹所指嘅...應該就係肥屍佢哋...

「嗯...咁睇嚟呢度真係越嚟越熱鬧...」梓翹踎低拎起個木製雕像睇睇。

『越嚟越熱鬧？你唔覺得好有問題㗎咩？』我覺得“熱鬧”唔係一個恰當嘅形容詞...

「嗯？問題？」梓翹拎住個木製雕像望咗我一眼，又拎起另一個睇睇。

『咁多黑社會入嚟...你估佢哋想搞乜？』一定唔會係好嘢啦...

「點知佢哋想搞乜～」梓翹放低木製雕像後，又起身繼續行。

『嘩...你好似唔理唔理咁喎...』我又跟上梓翹。

「做乜要理咁多？」梓翹帶住微笑打量我一眼，又望望另一個地攤。

『你唔擔心㗎咩？』越嚟越多黑社會聚集喎...

「我又唔係住呢頭～做乜要擔心咁多呢？」梓翹踎低拎個玻璃器皿喺手睇睇。

『說話就唔可以咁講喇...點知會唔會有乜影響㗎？』香港已經唔係大㗎啦...屯門就更加細...

或多或少都一定有影響㗎啦...

「你都幾杞人憂天㗎喎～」梓翹帶住微笑打量我一眼，又繼續睇睇地攤上嘅玻璃器皿。

『我呢啲叫杞人憂天？我呢啲叫危機意識！』所以話一樣米養百樣人！

我闊佬懶理就俾綽姿話我冇危機意識...我有危機意識就俾梓翹話我杞人憂天...

「危機意識？哈哈～」梓翹笑咗兩聲，「Sorry...Sorry...忍唔住～」

笑咩吖笑...好好笑咩...

「有啲嘢...」梓翹諗咗一諗，「冥冥中自有主宰...」

有啲嘢...冥冥中自有主宰？

「順其自然啦～」梓翹起一起身，又繼續行。

順其自然？

真係乜都可以順其自然㗎咩？

肉隨砧板上，要劏要殺，悉隨尊便？

好消極姐...

跟住梓翹身邊行，望望地攤有乜買。

不論係木製玻璃定塑膠...爛銅爛鐵爛雜物，梓翹都會拎喺手睇睇...但又好似睇極都睇唔啱咁。

『其實...你想買咩？』我都係忍唔住要開口問問。

「我？冇㗎～我都冇話想買咩～睇吓啱唔啱...有冇合眼緣啦～」梓翹又打量住幅油畫。

『合眼緣吖...』我又真係...冇呢種感覺...

一直以嚟...我都冇話合唔合眼緣...

不過阿月就成日都掛喺嘴邊...

阿月就係一個買嘢講合眼緣...做嘢又講即興嘅人...

所以呢...好多時都估佢唔到...

不過就係因為好多時都估佢唔到...先令我咁著迷...

「喂～諗緊咩吖？」梓翹眼尾望我一眼，然後又望住幅...“夜幕之下的黃金海岸的明月倒照”油畫。

『我...我...冇...係呢...呢幅油畫合眼緣？』我都望住幅“夜幕之下的黃金海岸的明月倒照”...

「OK咁啦～不過太大幅啦～冇位擺～」梓翹擰擰頭後，又繼續行。

『咁就真係可惜～不過俾著係阿月...只要係合眼緣，冇位都要買返去～』阿月就係咁㗎喇～鍾意嘅嘢就要得到～要做嘅嘢就要做到～

「阿月？」梓翹打量我一眼。

『嗯～我...我女朋友...』阿月...我又想起你了...

「哦～嗰個...小妹妹～」梓翹偷偷笑，又點點頭。

『小妹妹？』邊個小妹妹吖？

「雨姐話你帶過一個可愛嘅女朋友仔去Today Coffee嘛～」梓翹古古惑惑咁打量住我。

『女朋友...仔...唔係吖唔係吖！嗰個唔係我女朋友嚟㗎！』一定係講緊羅羅啦！

「哦？唔係？」梓翹又疑惑咁打量住我。

『嗰個...真係唔係...點講好呢...雖...總之就一言難盡啦...』要講都唔知點講好...點樣遇到羅羅就已經唔講得啦...

「哦～一言難盡～」梓翹諗一諗，又偷偷笑。

『你諗緊乜吖？唔係你諗咁㗎！』唔好諗衰嘢得唔得呢？

「哦～我冇諗緊乜吖～」梓翹仲係偷偷笑。

『仲話冇...』擺明就係諗衰嘢啦...

「我諗緊乜唔緊要...啦...」梓翹突然面有難色...眉頭一皺。

『你...你冇嘢嘛？』梓翹塊面好似仲有啲青青地咁...

「冇...冇～呼～」梓翹撳住胸口...深吸呼一口，「我哋行...嗰邊睇睇好唔好吖？」

『哦...好好...』真係冇嘢？唔舒服要講㗎喎...

同梓翹行多兩步...穿過人群...

「咦？靚仔？」突然有把...年老嘅女人聲...向我哋呢邊傳過嚟...

我望望聲音嘅來源...

喺人群之間...我望到...

『占...卜師？！』

今晚出完

三句預告

望住喺人群之間...向我招手嘅...占卜師...

『係占卜師...係占卜師！』我立即穿過人群！跑向占卜師攤檔！

占卜師一見到我走到埋去：「點吖靚仔？尋晚總算有驚無險嘛？」

live

妹妹仔

等我係君臨天下跌啲野落黎, 減下價先

上到君臨天下

無啦。。。 係element向上拋, 扮係君臨天下跌落黎, ok?

拋得幾高吖

call多架吊雞車

未到閘口就俾人截停問你做乜鳩啦

跌教育局副局長個仔落嚟?

可能射啲精落黎

跌咗都唔會減

掉個用過嘅Dom Dom落嚟

未見報報上水嘅

早晨大家
我發覺我同梓翹嘅諗法都幾似
冥冥中自有主宰

瞓晏左小小姐

食女可恥

喺屋企自己瞓咋

隔離訓咗個女女吖嘛

Mon住

咩咕咪早晨
唔通你就係梓翹

有古怪

有女朋友嘅日子係點過㗎

同女朋友sex cam咁瞓

有女朋友想幾時一齊瞓都得啦

各位早晨
突然想問而家拍拖仲會唔會話拍咗幾耐先會啪啪啪啪啪

啪啪啪完就喺埋一齊

我都覺得呢個年代係咁
啪啪啪完先一齊
之前港女FF好似有提過

fd前性行為

問下報報

做足安全措施就得啦

重甜

呢條問題相當可疑

因為冇咁嘅機會先想問

飛揚唔係中出即飛嘅咩

絕對唔會係啲咁嘅人
我又長情 又專一

上回講到飛揚咁啱遇到梓翹。
梓翹話咁啱過嚟呢邊睇睇有冇嘢啱買～仲問飛揚一唔一齊～
飛揚又冇乜所謂嘅～就同梓翹一齊行。
一邊行，梓翹都留意到有唔少黑社會喺四周...仲話越嚟越熱鬧。
熱鬧？唔覺得有問題咩？
梓翹就話唔使咁杞人憂天嘅～冥冥中自有主宰～
行過一個又一個攤檔，梓翹都會睇睇啲貨～但好似睇唔啱。
飛揚就問梓翹想買啲乜？梓翹就話睇睇有冇合眼緣㗎啦～
然後就睇到一幅“夜幕之下的黃金海岸的明月倒照”嘅油畫。
梓翹話係合眼緣嘅～可惜太大幅～冇位放～
飛揚就諗起如果係月月嘅話，一定唔理咁多買佢返去～
月月？梓翹誤會咗係羅羅～
飛揚立即否認羅羅係佢女朋友！但又唔知點解析好...
梓翹突然好似有啲唔舒服咁...就冇再恥笑飛揚～繼續行～
飛揚同梓翹行多兩步...穿過人群...
「咦？靚仔？」突然有把...年老嘅女人聲...向住飛揚佢哋嗰邊傳過嚟...
飛揚望望聲音嘅來源...
喺人群之間...飛揚望到...
『占...卜師？！』
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

望住喺人群之間...向我招手嘅...占卜師...

『係占卜師...係占卜師！』我立即穿過人群！跑向占卜師攤檔！

占卜師一見到我走到埋去：「點吖靚仔？尋晚總算有驚無險嘛？」

『係吖係吖！總算唔死得啦！』

「呵呵呵～我係唔係占得好準呢？」占卜師沾沾自喜。

『係吖係吖！你真係好準呀！』我立即拉一拉住啱啱行到過嚟嘅梓翹！『佢真係好準㗎！真係準到爆呀！』

梓翹帶住微笑望咗占卜師一眼：「佢符碌姐～」

「嘩...呢位靚仔咁講嘢吖？」占卜師又帶住微笑望咗梓翹一眼。

『係囉係囉！真係唔到你唔信㗎！好鬼準㗎！』尋晚就係有破釜沉舟之決心！而家先起死回生咋！

占卜師打量住梓翹：「唔啱我幫你占個卜吖～」

『係咯係咯！占個吖！占個吖！』咁有緣遇到占卜師，梗係要占返個卜啦！

「唔使喇～唔使喇～唔阻你做生意喇～」梓翹一路揮住手，一路背住占卜師走。

『喂...喂！Sorry...Sorry...喂梓翹...』我就追返上梓翹身邊！

梓翹一路行，一路再望望四周嘅攤檔。

『喂...你唔係話冥冥中自有主宰㗎咩？』頭先先講完...

「嗯...」梓翹點點頭，「咁又點呢？」

『咁你應該信占卜呢樣嘢㗎！』占卜就係可以話你聽冥冥中會有啲乜嘢等緊你囉！

「咁...」梓翹諗咗一諗，「占卜都係一個...媒介嚟姐～」

媒...介？

「即係...」梓翹又諗咗一諗，「佢睇到啲嘢...再轉述返俾你聽...」

睇到啲嘢...再轉述...

「咁如果我都親眼睇到...仲使乜人哋去轉述？我去轉述返俾佢聽都得啦～」梓翹帶住微笑點點頭，望望攤檔裡面張木凳。

『親眼睇到？咁你直頭係先知啦～』

「啱吖啱吖～未卜先知吖嘛～」

同梓翹邊行邊睇邊吹水～

梓翹都好似仲未遇到合眼緣嘅嘢。

我呢...仲未搵到目標人物...

冇錯...我並冇忘記今次過嚟黃金海岸嘅目的，係要搵出目標人物。

我一直都有留意...望望四周...望望身邊嘅人...不論係買...定係賣...

每一個面孔我都有留意...留意有冇一個係我要搵嘅人...

之但係都已經差唔多行勻晒成個市集，都遇唔到個似樣啲...

應該話搵個靚女睇睇都冇...

究竟目標人物喺邊呢？

又會唔會真係喺呢度呢？

跟住梓翹身邊繼續留意四周...留意身邊嘅每一個人...上樓梯，上到平台...

有唔少MK仔食住煙，望風景。

咁鬼多金毛MK古惑仔...可唔可以搵條MK妹嚟睇睇吖？

2035年嘅香港，MK妹係唔係已經絕晒種㗎喇？

梓翹邊行邊拎部電話出嚟睇睇邊問：「都三點幾...係呢你肚唔肚餓吖？食唔食啲嘢吖？」

『食...食啲嘢？都好～』餓又唔算太嘅...係有少少囉...

「咁不如...去嗰間睇睇有乜食～」梓翹指一指前面間...酒吧？

呢間門外掛住塊木牌...仲有支酒嘅圖案...咪就係尋日同綽姿路過但冇入到去嗰間酒吧？！

『哦...哦...好好...』係酒吧...梓翹竟然想喺酒吧裡面食嘢...

梓翹就一直行，行到去酒吧門面，兩個MK佬身旁...一塊坐地木牌...

木牌上就寫咗啲...餐...都係一啲小食名...

兩個MK佬又睥一睥我哋之後，行開少少繼續食煙。

「唔...啱唔啱食？」梓翹望住塊Menu問問我意見。

『我...OK嘅...』其實我對食真係冇乜要求...綽姿嗰啲墜毀嘅UFO都食得落肚啦！仲有乜嘢唔食得呀？

「好喇咁入去啦～」梓翹就拉開木門行入酒吧。

跟住梓翹身邊行入酒吧，裡面唔算太多客人。

燈光都有啲暗...擺設同裝修大多都係以木製...傳統式...

真係估唔到...呢度都有啲咁有品味嘅酒吧...

更估唔到嘅係...

『估唔到酒吧咁早開門...』我跟住梓翹行...行去搵咗張...細圓檯坐。

細圓檯好高...張圓木凳都好高...

「嗯？呢啲酒吧餐廳差唔多係由朝做到晚...你好少嚟？」梓翹帶住微笑問問我。

『我？我...我去酒吧多數都係傾生意...』多數都係放咗工先走去酒吧同客傾生意...

仲要邊飲邊傾...

好多時飲完都未必傾得成...傾唔傾得成都係我埋單...

有得同肥豬腦細Claim？佢又借頭借路遲啲俾唔記得俾就唔使俾～

結果咪即係我貼錢返工囉～

唉...我有份飲㗎嘛～唯有咁樣安慰自己啦～

「傾生意？」梓翹一頭問號咁打量住我。

『係吖傾...』仆街喇...講錯嘢添...

點好呢...點兜好呢？！

「你...」梓翹皺一皺眉，「之前喺日本要同人傾生意㗎？」

『呃...係吖係吖～我之前喺日本工作時不時都要走去同啲客傾生意㗎...仲要傾到夜一夜㗎～』你講開日本...我就只好打蛇隨棍上啦！

「哦...咁你都幾叻㗎喎...」梓翹打量住我點點頭。

『叻乜鬼吖...啲低下層先要出去傾生意㗎姐...日本社畜係咁㗎...』風繼續吹...

「哦...咁都同香港差唔多姐...」梓翹邊諗邊點點頭...

『係吖係吖...全個世界都差唔多㗎喇...』啱㗎喇啱㗎喇...大趨勢係咁吹㗎喇...

「之但係...你應該接埋你細妹過去日本...總好過你過嚟香港...仲要喺特殊區裡面...」梓翹邊拎起份Menu，邊提起綽姿...

『邊...邊有咁易吖...』我就望望四周...唔敢正視梓翹...

我講大話唔係好叻㗎咋...

就喺我尷尷尬尬逃避梓翹之時...我望到Bar檯嗰邊...Bar檯入面...企咗一個...

我再望清楚啲...喺陰暗嘅燈光之下...呢個企喺Bar檯入面...抹緊酒杯...黑...灰色頭髮...紮住條馬尾仔...面上仲有粒...楊丞林痣？！

今晚出完

三句預告

[Day 13－愛港愛國] PART 09

望住個企喺Bar檯入面抹緊酒杯...面上有粒楊丞林痣嘅靚女...

雖然紮住馬尾...著住Bartender衫...但我都認得出...佢就係今次委託嘅目標人物！

已經將[Day 13－愛港愛國] PART 08 Upload上Facebook同紙言

個占卜師真係有D料到喎

佢符碌姐～

係 楊丞琳 吖

琳

謝校對

再謝校對

妹妹仔早抖

有圖慎入

妹妹仔早晨

高才鳩早晨

報報早晨

各位早晨
就到暑假又勁多game出

上回講到飛揚又遇到占卜師！
占卜師問飛揚尋晚係唔係有驚無險呢～
又真係有驚無險死唔去喎～
飛揚同梓翹講占卜師好準！
梓翹就話佢係撞彩姐～
占卜師話唔啱幫梓翹占個卜～
但梓翹就冇乜興趣～揮揮手就走～
梓翹唔係相信有主宰㗎咩？
梓翹係信～不過占卜師只係一個媒界，如果自己都睇得到，仲使乜靠卜占師傳話呢？
嘩～梓翹係先知啦～
係啦～未卜先知嘛～
梓翹同飛揚上到平台，梓翹問起想唔想食啲嘢，就行咗去酒吧睇睇。
係尋日同綽姿路過，但又冇入到去嗰間酒吧...
飛揚見冇乜所謂，就跟住梓翹行入酒吧。
坐低傾開飛揚應該帶綽姿過去日本，好過返嚟香港，仲要喺特殊區生活。
『邊...邊有咁易吖...』飛揚就望望四周...唔敢正視梓翹...
飛揚講大話唔係好叻㗎咋...
就喺飛揚尷尷尬尬逃避梓翹之時...飛揚望到Bar檯嗰邊...Bar檯入面...企咗一個...
飛揚再望清楚啲...喺陰暗嘅燈光之下...呢個企喺Bar檯入面...抹緊酒杯...黑...灰色頭髮...紮住條馬尾仔...面上仲有粒...楊丞琳痣？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 13－愛港愛國] PART 09

望住個企喺Bar檯入面抹緊酒杯...面上有粒楊丞琳痣嘅靚女...

雖然紮住馬尾...著住Bartender衫...但我都認得出...佢就係今次委託嘅目標人物！

竟然喺呢個時候...喺呢度...

『呃...係呢...我仲以為你只會飲咖啡...』我一邊好專心咁留意住目標人物...一邊好唔專心咁同梓翹傾計...

「我？我先冇咁Dry～」梓翹繼續睇份Menu。

『哦？係吖係吖？』估唔到...竟然係做Bartender...

「雖然話我又唔係好好酒嘅～但久唔久都會落酒吧食啲嘢～又飲幾杯咁～點吖想食乜吖？」梓翹隊咗份Menu過嚟。

『呃...我...』我掃視份Menu一眼，『炸魚枊...』

「嗯...」梓翹再望望份Menu，「咁想飲咩？」

『呃...忌廉溝鮮奶...』目標人物就搵到喇...跟住應該點做呢...

「嗯！」梓翹忍一忍笑就舉一舉手，「嗯～好～唔該～」

一個Waiter好快就行到嚟我哋面前：「係？想要啲乜？」

俾個Waiter阻一阻視線...睇唔到目標人物添...

「一份炸魚枊～一份羊架～一杯忌廉溝鮮奶同一杯...黑啤～」梓翹忍住笑咁點菜。

「嗯！好～請等等～」Waiter就行過去Bar檯，同目標人物講兩句...

然後目標人物望咗過嚟一眼！撳住個嘴仔笑一笑...

我立即撳住自己塊面！擰一擰塊面埋一邊！

嘩！唔好俾目標人物發現我留意住佢！

「係呢...你唔係話之前都會同客落酒吧傾嘢㗎咩？落到去都係飲忌廉溝鮮奶㗎？」梓翹半帶恥笑咁望望我。

『我...我唔係好慣日光日白飲酒嘅...』係我仲有嘢要做...唔方便姐...

「睇嚟...」梓翹帶住微笑打量住我，「你係一個受規管嘅人喎...」

『我...都係嘅...』其實有邊個唔係...

梓翹諗一諗：「甘心咩？」

甘...心？

『唔甘心...又可以點？』唔甘心...都做唔到啲乜㗎...

「冇諗過要...」梓翹又諗咗一諗，「反抗咩？」

『反抗？』點反抗？

「又或者...」梓翹又諗咗一諗，「嘗試去改變...」

『嘗試去改變...改變到咩？你都唔係唔知...都唔使我多講...我哋大家都生活喺特殊區...』我咁講...大家都明啦...

西貢獻命又好...天門都好...

結果有目共睹...

「黑啤～忌廉溝鮮奶...」Waiter忍住笑咁放低兩杯飲品。

梓翹摸住杯黑啤：「Check Point嚟姐...」

『吓？』Check咩Point？賽車Game嗰啲？

「孫中山起革命...」梓翹飲啖啤酒，「都唔係一次成功啦～」

『但而家個走向...注定失敗囉...』各懷鬼胎都算...西貢獻命直頭係背道而馳添啦...

「你又知注定失敗？」梓翹帶住微笑打量住我。

『咁你又知一定會成功？』我帶住疑惑咁打量住梓翹。

「因為我係先知囉～」梓翹飲啖啤酒。

『哈～先知～』我都飲啖忌廉溝鮮奶...『咁先知吖先知～幾時先會有救世主打救世人？』

如果話人喺困境嘅時候，就會走去問占卜卦...

咁咩情況之下先會祈求救世主打救世人？

感到絕望？

唔係啦～

係自己無能為力嘅時候...

假手於人吖嘛～

「救世主...」梓翹好認真咁打量住我...

做...做咩姐...咁樣望住人...怕羞㗎...

「你真係相信...真係會有救世主？」梓翹仲係好認真咁打量住我...

『唔信...救世主最後都只會變成新一代魔王...』冇人能夠抗拒絕對力量嘅誘惑...

縱使係你親手打敗...你都會想借呢種力量...變得更強大...

「啱吖啱吖...所以呢個世上冇救世主～將來亦唔會出現～」梓翹帶住微笑擰擰頭。

『啱吖啱吖～所以呢個世界要收皮喇～我哋都係乖乖成為惡魔嘅奴隸啦先知～』我用杯忌廉溝鮮奶敲一敲梓翹杯黑啤～

喺現實世界之中唔會有飛雲...

勇者亦都唔會鬥惡龍...

不善交際嘅毒撚傭兵絕對打唔贏冷靜高傲嘅左撇子...

世界早就落喺惡魔手中...

「炸魚柳...羊架～」Waiter望住我手上杯忌廉溝鮮奶，忍住笑咁放低兩碟食物。

「食嘢先啦～不甘心也要做奴隸的奴隸～」梓翹就拎起羊架放入口。

不甘心也要做奴隸...

係吖～我係～

絕大部份嘅香港人都係～

唔係做主人...就係做奴隷...

我嗰個年代已經係咁～只係...廿年後呢個制度更加堅固。

『咦喂～又幾好味喎！真係魚嚟㗎？』

「唔係魚會係乜？」

『魚柳喎...仲要炸完嚟...變晒樣啦～仲點認得出係唔係魚吖？』

「咁我呢舊羊架都應該唔係羊啦～」

『你有見過呢頭有羊咩？』

「唔係真係見到有羊先有羊架食㗎嘛？」

『嘩你咁講就唔啱喇...漢堡扒都冇漢堡啦...』

「係冇牛吖～」

『你都識講啦～』

同梓翹邊食邊吹水，我都有留意住目標人物。

我當然唔會忘記委託要我做嘅任務...

目標人物我就搵到...之後應該點做？

而家有梓翹喺身邊...做乜都唔方便...

目標人物冇乜異樣...

都係抹抹酒杯...有客人叫嘢飲，就幫客人斟嘢飲...調調酒...

同一般嘅Bartender冇乜分別...

究竟點解要捉佢呢？

「急急地～去個廁所先～等等我～」梓翹起一起身。

『哦哦...你慢慢啦...』我就繼續留意住目標人物。

等到梓翹行到入廁所...

目標人物抹完手上隻酒杯，掛返好之後，抹抹手就行入廁所。

係同梓翹同一個廁所！

你都知㗎啦！酒吧啲廁所都係男女共用㗎啦！

即係男嘅喺出面個尿兜屙緊，女嘅就入廁格裡面屙嗰隻呢！

咁...咁我又係唔係要...跟埋入去？

今晚出完

三句預告

喺呢個Moment...

都係開咗個SPIRIT App撳完成先！

頭先冇機會...而家就要把握機會！

SF90 終於有量產嘅PHEV插電式混能超級跑車
不過貴到仆街呀

FF下好啦

以前會諗 限量有錢都買唔到
而家會諗 量產想買都買唔起

丞琳我要！

原來係你委託嘅

而家啲後生識唔識丞琳架

雨愛～～～的秘密～～

曖昧～讓人受盡委屈～～～

曖昧果時你幾歲

海派甜心

達浪

水母頭

唔知呢 一定冇你咁老

係咪想大刑侍候

夜行叔叔

搵手扣鎖你先

你女女今晚罰你跪玻璃
到時係佢SM你啦

夜行叔叔
飛提爺爺

今晚先算 唔理咁多

飛提

仲識嘅
聽啲00後都識小豬

曖昧

曖昧真係流行經典五十年

小妹妹

流星花園

好老吖

你哋同年代㗎

應該差唔多

啪啪啪

點睇都係差五六年

SM

綁住條J倒吊

愛情白皮書

係哥哥

條J要緊

我都想 實際上

錯字係會傳染

睇嚟你係粉絲喎

妹妹仔都老喇

有野爆？

各位早晨
又突然落雨

當年睇亞視播 見佢咁後生就睇上左

冇吖冇吖
佢自己都話老咗㗎

我睇流星花園見佢解開衫鈕就留意佢

我都記得呢幕好似係去影樓影相

最後都俾西門食左

係去酒店吖

係真愛

你食人隻豬時都咁講？

呢度最後生嗰個先係高材鳩

我係真愛先會做愛

係車神先啱吖

做完果下咪真愛完了

俾錢走人

咁快又38頁

我好長情同專一㗎

原來妹妹仔係咁嘅人

都唔係好快姐

上回講到飛揚竟然喺酒吧遇到目標人物！
目標人物仲要係一個Bartender！
又會咁好彩...
飛揚一直好留心咁留意住目標人物，又同梓翹傾傾。
點完嘢食...飛揚仲要叫咗杯忌廉溝鮮奶...想笑死人咩～
飛揚話自己唔習慣日光日白飲酒喎～（其實係仲有嘢做唔方便...）
梓翹覺得飛揚係一個受約束嘅人。
係咁㗎啦...社畜吖嘛～
梓翹覺得呢個世界唔會有救世主～
啱吖啱吖～現實就係咁～一啲都FF～
飛揚同梓翹邊傾邊食～而目標人物都冇乜異樣...
都係抹抹酒杯...有客人叫嘢飲，就幫客人斟嘢飲...調調酒...
同一般嘅Bartender冇乜分別...
究竟點解要捉佢呢？
「急急地～去個廁所先～等等我～」梓翹起一起身。
『哦哦...你慢慢啦...』飛揚就繼續留意住目標人物。
等到梓翹行到入廁所...
目標人物抹完手上隻酒杯，掛返好之後，抹抹手就行入廁所。
係同梓翹同一個廁所！
你都知㗎啦！酒吧啲廁所都係男女共用㗎啦！
即係男嘅喺出面個尿兜屙緊，女嘅就入廁格裡面屙嗰隻呢！
咁...咁飛揚又係唔係要...跟埋入去？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

喺呢個Moment...

都係開咗個SPIRIT App撳完成先！

頭先冇機會...而家就要把握機會！

我立即開返個SPIRIT App撳完成！

一撳完之後，立即就彈出下一步！

下一步要做嘅係...跟隨及留意目標人物...等瓦解前來？！

咁係唔係即係叫我都入埋去吖？

之但係...個廁所咁細...一陣俾梓翹察覺到我有乜唔對路咁點算呢？

不過而家目標人物喺入面喎...唔跟入去又點叫跟住呢？唔跟住又點留意呢？

點解啲任務咁鬼難搞㗎？！

當我諗到頭到爆之時，梓翹都由廁所行返出嚟。

「個廁所真係好鬼細～」梓翹擰擰頭，坐返喺我身邊。

『呃...係吖？我...』正當我想話“我都去個廁所先”之時...

目標人物都由廁所行返出嚟。

「嗯？你...咩吖？」梓翹拎起件羊架咬兩啖，等緊我繼續講。

『我...冇～我想話夠唔夠食？使唔使再嗌啲小食咋嘛～』本來仲想話走入去廁所睇睇...

享受一下同個靚女共處一個廁所...

就算睇唔到...聽聲FF一下都好吖...

估唔到咁快就行返出嚟...

唉...這些機會...從來都不是屬於我的...

「都好吖～叫啲薯條好嘛？」梓翹問問我意見。

『哦...好好～』我都係留意返目標人物...

「唔該～俾多份薯條～」

繼續好唔專心咁同梓翹邊食邊傾，又好專心咁留意住目標人物嘅一舉一動。

目標人物都係喺Bar檯入面抹杯...調酒...抹杯...調酒...抹檯...調酒...抹杯...抹杯...抹杯...

並冇異樣...

至於梓翹...叫多兩杯黑啤飲多兩杯...

「都差唔多喇...」梓翹拎部電話出嚟睇睇。

『嗯？』差唔多咩吖？

太留意目標人物...都冇聽到頭先梓翹講緊乜...

「我差唔多要走喇...差唔多係時候要返去～」梓翹袋返好部電話。

『哦...要返去喇？』而家幾點？其實我都唔係好知...

感覺好似...過咗兩個幾鐘...

「嗯～你呢？你走未吖？」梓翹問一問我。

『我...我仲想坐多陣先...呢餐等我請啦～』我仲要...留意住目標人物...

「喂咁多謝晒喇喎～」梓翹起身拍一拍我手臂。

『唔多謝...下次見啦～』

「嗯～下次見～」

一邊同梓翹揮手，一邊目送佢出門口。

又得返我一個...留意目標人物...

『唔該...俾多杯忌廉溝鮮奶～』

繼續留意住目標人物嘅一舉一動...拎部電話出嚟睇睇...都差唔多七點...

酒吧都開始多人...

之但係...綽姿仲未嚟...

究竟綽姿幾時先到㗎？

至於喺酒吧裡面嘅客人...差唔多全部都係金毛仔...MK仔...古惑仔...

個個都圍爐取暖咁...細細聲咁講...鬼鬼祟祟咁望...

我而家就唔理得佢哋咁多...繼續留意住目標人物...

就喺我仲被目標人物嘅美色吸引住之時...

電話震震...

我立即拎部電話出嚟睇睇...係綽姿！

『喂？你喺邊吖？幾時過嚟㗎？』我已經等到好心急喇！

「目標人物仲喺你附近？」綽姿把冷淡聲線就由電話傳嚟。

『係！我仲望住佢！』佢又喺度調緊酒！

「你聽住，八點嘅時候就精神化。我會喺正八點由正門入嚟。」

『八...點...你又知我喺邊？』

「你撳完成嘅時候就同時開啟追蹤功能...係唔係仲要問？」

『唔係...唔係...咁...』我都仲未講完...

「唔係就唔好咁啦。記得八點...係咁。」綽姿就Cut咗線。

我...我都係想問喺邊度精神化姐...

冇理由坐喺呢度就咁除褸笠帽拉起衫領咁揚㗎嘛？

八點...仲有唔夠一個鐘...

如果話目標人物突然走咗去咁點？

我應該跟住目標人物...綽姿自然會識得跟住個追蹤搵我...

呢啲嘢我就應該唔使擔心咁多嘅...

我而家應該要...繼續留意住目標人物...準備好八點嘅來臨...

時間一分一秒咁過...

目標人物都係冇乜異樣...酒吧裡面亦都冇乜異樣...

而我就再細心觀察...酒吧除咗正門...仲只有一個後門...

後門喺正廁所隔離...

如果話綽姿由正門入嚟...目標人物想由後門逃走...

我諗...差唔多喇...

我飲晒最後一啖忌廉溝鮮奶，起身行去廁所。

入到廁所確定廁格冇人，就鎖埋度廁所門。

喺褸袋拎返支Level 2精神液出嚟...除低件褸...

望一望鏡中嘅自己...

望一望左手中嘅Level 2精神液...

望一望右手中嘅電話...

差唔多喇...差唔多到約定時間...

差唔多喇...差唔多係時候喇！

我用力一捏支Level 2精神液！

我望住鏡中...左手中有如紅水晶般嘅Level 2精神液立即粉碎！分散成紅色嘅粒子！

無數發住紅光嘅紅色粒子就喺我左手手掌中飄出！飄到去手背！

手背上…倒轉咗嘅五角星！發出紅光！

寒意由手背傳遍手掌…傳到手臂…全身！

當道寒意游到上頭之時…

「救...救我出去...」我又聽到喇...

「救命...我唔想死...我唔想死喺呢度...」我又聽到女仔嘅...求救聲...

「點解會...好凍...係咩嚟㗎？我而家喺邊呀？」又係咁...每次用精神液...都會...

「係...係SPIRIT呀！！！」呢把聲...係由出面出嚟！

係...係綽姿...綽姿嚟咗？！

今晚出完

三句預告

[Day 13－愛港愛國] PART 10

「真係...真係SPIRIT？！」出面越嚟越嘈！

一定係...綽姿已經嚟咗！

已經將[Day 13－愛港愛國] PART 09 Upload上Facebook同紙言

我講緊夜行巴

我以為係你俾錢走人添

痴線

30CM 三萬蚊過夜

15cm係咪萬五蚊

除數嚟㗎咩

要計埋分鐘

過夜就任做冇得抖

各位早晨
星期六放假

你地得咩

我唔得 呢啲錢賺唔起啦

唔好意思 阻你地少少時間

反對逃犯條例白宮聯署
6月14日前，儲齊10萬簽名 (尚欠37,761個簽名) 就會得到白宮回應

簽完記得確認返電郵

又屯門有牛有馬有埋羊

屯門山羊群出沒 走入兆康苑花圃食草

咁囡囡騎足成晚啦

好正常其實都有人養野為生

各位好 訓咗咁耐都仲係好似好累

問妹 完sem有咩做？

做廢青

你就好啦

簽完

點解我見唔到嘅
我都想同羊羊玩

精盡人亡

我只係見到好多蝗咋

問妹早

咩吱咪早
越瞓越攰

一齊做廢青啦

Thx!!

為香港一齊努力

6月9見

人地個名都打錯

打錯字係我特色 就連名都可以打錯

新Post已開